[
{"title": "Mark Mobius espera Bolsa cair mais para voltar \u00e0s compras no Brasil", "subtitulo": "\n                  Guru dos emergentes aposta na \u00cdndia, recomenda ouro para prote\u00e7\u00e3o e diz que imprensa ser\u00e1 fiel da balan\u00e7a nas elei\u00e7\u00f5es brasileiras de 2022\n                  ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/mark-mobius-espera-bolsa-cair-mais-para-voltar-as-compras-no-brasil.shtml", "data": "\n                      15.set.2021 \u00e0s 14h10\n                ", "image_url": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/09/15/1631725757614228bdb560a_1631725757_3x2_xs.jpg"},
{"title": "Varejistas aderem a movimento pela moda socialmente respons\u00e1vel", "subtitulo": "\n                  Setor quer impulsionar boas pr\u00e1ticas trabalhistas e conscientizar consumidor\n                  ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/empreendedorsocial/2021/09/varejistas-aderem-a-movimento-pela-moda-socialmente-responsavel.shtml", "data": "\n                      15.set.2021 \u00e0s 14h10\n                ", "image_url": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/09/15/163171789461420a06b554f_1631717894_3x2_xs.jpg"},
{"title": "Facebook sabia que mudan\u00e7a de algoritmo aumentou desinforma\u00e7\u00e3o, diz jornal", "subtitulo": "\n                  Funcion\u00e1rios teriam alertado empresa, mas Zuckerberg teria resistido a propostas de ajuste\n                  ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/facebook-sabia-que-mudanca-de-algoritmo-aumentou-desinformacao-diz-jornal.shtml", "data": "\n                      15.set.2021 \u00e0s 14h06\n                ", "image_url": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2020/01/06/15783301325e1368145597c_1578330132_3x2_xs.jpg"},
{"title": null, "subtitulo": null, "url": null, "data": null, "image_url": null},
{"title": "Frente ampla sem roteiro plaus\u00edvel n\u00e3o passa de um grande psicodrama", "subtitulo": "\n                  O dia 12 de setembro mostra que n\u00e3o h\u00e1 rua sem o campo da esquerda, ou sem a uni\u00e3o de um ou mais l\u00edderes carism\u00e1ticos\n                  ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/fernandatorres/2021/09/frente-ampla-sem-roteiro-plausivel-nao-passa-de-um-grande-psicodrama.shtml", "data": "\n                      15.set.2021 \u00e0s 14h00\n                ", "image_url": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/09/15/163172128961421749a4698_1631721289_3x2_xs.jpg"},
{"title": "Aumento de vacinados entre internados por Covid n\u00e3o significa falha da imuniza\u00e7\u00e3o; entenda", "subtitulo": "\n                  Popula\u00e7\u00e3o imunizada cresce e deve ter mais hospitalizados, mas em propor\u00e7\u00e3o menor do que os sem prote\u00e7\u00e3o\n                  ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2021/09/aumento-de-vacinados-entre-internados-por-covid-nao-significa-falha-da-imunizacao-entenda.shtml", "data": "\n                      15.set.2021 \u00e0s 13h55\n                ", "image_url": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/07/20/162683455560f7867be317d_1626834555_3x2_xs.jpg"},
{"title": "Entenda o que foi a Frente Negra, movimento pioneiro criado h\u00e1 90 anos", "subtitulo": "\n                  Fundada em 1931, entidade se dissolveu em 1937; educa\u00e7\u00e3o foi uma de suas prioridades\n                  ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2021/09/entenda-o-que-foi-a-frente-negra-movimento-pioneiro-criado-ha-90-anos.shtml", "data": "\n                      15.set.2021 \u00e0s 13h50\n                ", "image_url": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/09/13/1631536030613f439e26d46_1631536030_3x2_xs.jpg"},
{"title": null, "subtitulo": null, "url": null, "data": null, "image_url": null},
{"title": "Doria recua e cancela aumento de ICMS de bares e restaurantes em S\u00e3o Paulo", "subtitulo": "\n                  Imposto estadual voltar\u00e1 para patamar que vigorava at\u00e9 janeiro deste ano\n                  ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/sao-paulo-reve-aumento-de-icms-de-bares-e-restaurantes-e-reduz-aliquota.shtml", "data": "\n                      15.set.2021 \u00e0s 13h49\n                ", "image_url": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/07/09/162588539860e90ad66bf27_1625885398_3x2_xs.jpg"},
{"title": "Alexandre Nero fala sobre ser confundido com colegas Borges e Frota: 'Sou outro'", "subtitulo": "\n                  Artista relembrou hist\u00f3ria em seu Twitter nesta ter\u00e7a-feira\n                  ", "url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2021/09/alexandre-nero-fala-sobre-ser-confundido-com-colegas-borges-e-frota-sou-outro.shtml", "data": "\n                      15.set.2021 \u00e0s 13h45\n                ", "image_url": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/09/15/163172367361422099d42ca_1631723673_3x2_xs.jpg"},
{"title": "Diego Tardelli diz que foi amea\u00e7ado de morte por torcedores do Santos", "subtitulo": "\n                  Atacante estreou pelo time na elimina\u00e7\u00e3o da Copa do Brasil e sofreu emboscada na volta para casa\n                  ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2021/09/diego-tardelli-diz-que-foi-ameacado-de-morte-por-torcedores-do-santos.shtml", "data": "\n                      15.set.2021 \u00e0s 13h40\n                ", "image_url": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/09/15/163172202261421a268bff3_1631722022_3x2_xs.jpg"},
{"title": null, "subtitulo": null, "url": null, "data": null, "image_url": null},
{"title": "Quatro mulheres s\u00e3o presas em falso call center na zona oeste de SP", "subtitulo": "\n                  Elas se passavam por central de banco para arrancar dinheiro dos clientes\n                  ", "url": "https://agora.folha.uol.com.br/sao-paulo/2021/09/quatro-mulheres-sao-presas-em-falso-call-center-na-zona-oeste-de-sp.shtml", "data": "\n                      15.set.2021 \u00e0s 13h40\n                ", "image_url": "https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/09/15/163171893261420e1424617_1631718932_3x2_xs.jpg"},
{"title": "\u00c1rea de tecnologia puxa retomada de servi\u00e7os contratando n\u00famero menor de trabalhadores", "subtitulo": "\n                Atividades que exigem contato pessoal come\u00e7am a reagir, mas ainda de maneira incipiente\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/area-de-tecnologia-puxa-retomada-de-servicos-contratando-numero-menor-de-trabalhadores.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 13h27\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "USP coloca im\u00f3veis \u00e0 venda para tentar levantar quase R$ 20 milh\u00f5es", "subtitulo": "\n                Propriedade mais valiosa \u00e9 um terreno na regi\u00e3o do Trememb\u00e9\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painelsa/2021/09/usp-coloca-imoveis-a-venda-para-tentar-levantar-quase-r-20-milhoes.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 13h25\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": null, "subtitulo": null, "url": null, "data": null, "image_url": null},
{"title": "Adiar pagamento de precat\u00f3rios \u00e9 pedido desesperado de socorro, diz Guedes", "subtitulo": "\n                Ministro quer flexibilizar R$ 89,1 bilh\u00f5es em d\u00edvidas da Uni\u00e3o em 2022\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/guedes-pede-ajuda-para-adiar-pagamento-de-precatorios-e-fux-diz-que-stf-podera-ter-que-analisar-caso.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 13h20\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Neto de Luciano do Valle \u00e9 baleado em assalto na zona sul de SP", "subtitulo": "\n                Dois suspeitos em uma moto teriam atirado contra Lucas do Valle quando ele ia para uma quadra esportiva\n                ", "url": "https://agora.folha.uol.com.br/sao-paulo/2021/09/neto-de-luciano-do-valle-e-baleado-em-assalto-na-zona-sul-de-sp.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 13h09\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Flamengo paga o pre\u00e7o da arrog\u00e2ncia por olhar apenas o pr\u00f3prio umbigo", "subtitulo": "\n                O que a diretoria do clube est\u00e1 fazendo com o 'Mais Querido' \u00e9 muito grave\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/jucakfouri/2021/09/flamengo-paga-o-preco-da-arrogancia-por-olhar-apenas-o-proprio-umbigo.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 13h07\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": null, "subtitulo": null, "url": null, "data": null, "image_url": null},
{"title": "Fus\u00e3o de DEM e PSL ir\u00e1 formar superpartido e unir caciques hist\u00f3ricos, aliados e vi\u00favas de Bolsonaro", "subtitulo": "\n                Legenda teria maior bancada da C\u00e2mara dos Deputados e fundo eleitoral de ao menos R$ 320 milh\u00f5es milh\u00f5es em 2022\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2021/09/fusao-de-dem-e-psl-ira-formar-superpartido-e-unir-caciques-historicos-aliados-e-viuvas-de-bolsonaro.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 13h01\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Dizer que Bolsonaro n\u00e3o tem nada a ver com cl\u00e1ssicos conservadores \u00e9 racioc\u00ednio prim\u00e1rio", "subtitulo": "\n                Martim Vasques da Cunha, ideias circulam e podem dar um empurr\u00e3o na loucura, como aconteceu na elei\u00e7\u00e3o de 2018\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrissima/2021/09/dizer-que-bolsonaro-nao-tem-nada-a-ver-com-classicos-conservadores-e-raciocinio-primario.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 13h00\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Entenda por que os p\u00eanis, duros ou moles, aparecem cada vez mais na televis\u00e3o", "subtitulo": "\n                Streaming fez sumir o medo do nu frontal, mas uso de pr\u00f3teses enormes s\u00f3 refor\u00e7a o machismo, dizem especialistas\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2021/09/entenda-por-que-os-penis-duros-ou-moles-aparecem-cada-vez-mais-na-televisao.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 13h00\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": null, "subtitulo": null, "url": null, "data": null, "image_url": null},
{"title": "WhatsApp lan\u00e7a fun\u00e7\u00e3o para localizar neg\u00f3cios nas proximidades", "subtitulo": "\n                Voltada para pequenas e m\u00e9dias empresas, guia de neg\u00f3cios est\u00e1 em fase de teste em SP\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/whatsapp-lanca-funcao-para-localizar-negocios-nas-proximidades.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 13h00\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Ronnie Von diz n\u00e3o ter muita voca\u00e7\u00e3o para youtuber e ensaia volta \u00e0 TV", "subtitulo": "\n                Apresentador tamb\u00e9m dar\u00e1 aula sobre vinhos a partir desta quinta\n                ", "url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2021/09/ronnie-von-diz-nao-ter-muita-vocacao-para-youtuber-e-ensaia-volta-a-tv.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 13h00\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Asteroide que dizimou dinossauros determinou sucesso das cobras, aponta estudo", "subtitulo": "\n                Enquanto a maioria das plantas e animais desapareceram em colis\u00e3o h\u00e1 66 milh\u00f5es de anos, que levou \u00e0 extin\u00e7\u00e3o dos dinossauros, as cobras tiveram vantagem evolutiva\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/ciencia/2021/09/asteroide-que-dizimou-dinossauros-determinou-sucesso-das-cobras-aponta-estudo.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 12h55\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": null, "subtitulo": null, "url": null, "data": null, "image_url": null},
{"title": "Asteroide que dizimou dinossauros determinou sucesso das cobras, aponta estudo", "subtitulo": "\n                    As cobras devem seu sucesso na Terra, em parte, ao asteroide que atingiu o...\n                  ", "url": "https://f5.folha.uol.com.br/voceviu/2021/09/asteroide-que-dizimou-dinossauros-determinou-sucesso-das-cobras-aponta-estudo.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 12h53\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Avante quer Paulo Skaf como candidato ao Senado em 2022", "subtitulo": "\n                Presidente estadual da sigla, deputado Campos Machado oficializar\u00e1 o convite ao presidente da Fiesp\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painel/2021/09/avante-quer-paulo-skaf-como-candidato-ao-senado-em-2022.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 12h45\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "4,9 milh\u00f5es ainda t\u00eam que fazer a prova de vida do INSS", "subtitulo": "\n                2,3 mi se recadastraram em um m\u00eas; veja calend\u00e1rio para n\u00e3o perder o benef\u00edcio\n                ", "url": "https://agora.folha.uol.com.br/grana/2021/09/49-milhoes-ainda-tem-que-fazer-a-prova-de-vida-do-inss.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 12h36\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": null, "subtitulo": null, "url": null, "data": null, "image_url": null},
{"title": "Doria arrecada R$ 2 bilh\u00f5es entre empres\u00e1rios para doa\u00e7\u00f5es em SP", "subtitulo": "\n                O montante foi atingido nesta quarta (15), na 33\u00aa reuni\u00e3o do Comit\u00ea Empresarial Solid\u00e1rio\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2021/09/doria-arrecada-r-2-bilhoes-entre-empresarios-para-doacoes-em-sp.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 12h35\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Ministro da Sa\u00fade diz que h\u00e1 excesso de vacinas no Brasil", "subtitulo": "\n                Em evento em Guarulhos (SP), Queiroga ainda negou que haja problemas de distribui\u00e7\u00e3o dos imunizantes\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2021/09/ministro-da-saude-diz-que-ha-excesso-de-vacinas-no-brasil.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 12h32\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Interna\u00e7\u00f5es por Covid-19 voltam a crescer na cidade de SP", "subtitulo": "\n                Especialistas dizem que alta pode se intensificar e se espalhar para o interior do estado\n                ", "url": "https://agora.folha.uol.com.br/sao-paulo/2021/09/internacoes-por-covid-19-voltam-a-crescer-na-cidade-de-sp.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 12h29\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": null, "subtitulo": null, "url": null, "data": null, "image_url": null},
{"title": "Pr\u00edncipe Harry e Meghan Markle est\u00e3o na lista dos 100 mais influentes da Time", "subtitulo": "\n                Texto afirma que casal tem 'compaix\u00e3o pelas pessoas que n\u00e3o conhecem'\n                ", "url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2021/09/principe-harry-e-meghan-markle-estao-na-lista-dos-100-mais-influentes-da-time.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 12h17\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "MPF investiga se presidente da Caixa fez press\u00e3o indevida contra Fiesp e Febraban", "subtitulo": "\n                Procuradoria fala em informa\u00e7\u00f5es de que o favorecimento pol\u00edtico, clientelismo e apadrinhamento teriam voltado a ocorrer na Caixa\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painel/2021/09/mpf-investiga-se-presidente-da-caixa-fez-pressao-indevida-contra-fiesp-e-febraban.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 12h09\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Lewandowski suspende andamento de duas a\u00e7\u00f5es da Lava Jato contra Lula", "subtitulo": "\n                Processos correm na Justi\u00e7a Federal do DF e dizem respeito a supostas doa\u00e7\u00f5es da Odebrecht ao Instituto Lula\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2021/09/lewandowski-suspende-andamento-de-duas-acoes-da-lava-jato-contra-lula.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 12h09\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": null, "subtitulo": null, "url": null, "data": null, "image_url": null},
{"title": "No clima de 'Sex Education', conhe\u00e7a 10 s\u00e9ries que falam sobre sexo sem tabus no streaming", "subtitulo": "\n                Produ\u00e7\u00f5es como 'Amizade Dolorida', 'Easy' e 'Sexify' est\u00e3o dispon\u00edveis online\n                ", "url": "https://guia.folha.uol.com.br/streaming/2021/09/no-clima-de-sex-education-conheca-10-series-que-falam-sobre-sexo-sem-tabus-no-streaming.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 12h00\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "China usa aplicativo antifraude para monitorar acesso a sites estrangeiros", "subtitulo": "\n                App exige dezenas de permiss\u00f5es, gerou milhares de queixas de privacidade e \u00e9 obrigat\u00f3rio em alguns setores\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2021/09/china-usa-aplicativo-antifraude-para-monitorar-acesso-a-sites-estrangeiros.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 11h56\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "'Imp\u00e9rio': Jesu\u00edna dedura Jos\u00e9 Alfredo e mostra que estava mentindo o tempo todo", "subtitulo": "\n                    Jos\u00e9 Alfredo (Alexandre Nero) tem que ficar de olhos bem abertos! Em...\n                  ", "url": "https://aovivo.folha.uol.com.br/f5/2021/04/07/5972-imperio-acompanhe-aqui-todos-os-resumos-as-noticias-e-os-bastidores-da-novela.shtml#post411257", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 11h44\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": null, "subtitulo": null, "url": null, "data": null, "image_url": null},
{"title": "Uberl\u00e2ndia promete \u00e1gua at\u00e9 2060 para atrair empresas", "subtitulo": "\n                Prefeitura mineira lan\u00e7a campanha com novo mote; recurso h\u00eddrico, por\u00e9m, vem de represa de usina hidrel\u00e9trica que pode sofrer com estiagem\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/uberlandia-promete-agua-ate-2060-para-atrair-empresas.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 11h42\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Alcolumbre condiciona sabatina de Mendon\u00e7a \u00e0 certeza de derrota de indicado por Bolsonaro ao STF", "subtitulo": "\n                Motivo de resist\u00eancia de senador \u00e9 a perda de poder no controle de emendas parlamentares desde que deixou comando da Casa\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2021/09/alcolumbre-condiciona-sabatina-de-mendonca-a-certeza-de-derrota-de-indicado-por-bolsonaro-ao-stf.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 11h38\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Fot\u00f3grafo brasileiro lan\u00e7a livro sobre as suas origens no L\u00edbano", "subtitulo": "\n                    Acaba de chegar \u00e0s minhas m\u00e3os o livro \"Deus Tamb\u00e9m Descansa\", do fot\u00f3grafo...\n                  ", "url": "https://orientalissimo.blogfolha.uol.com.br/?p=6312", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 11h30\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": null, "subtitulo": null, "url": null, "data": null, "image_url": null},
{"title": "Empres\u00e1rio bolsonarista diz que seu coworking para influenciadores tem portas abertas para Felipe Neto", "subtitulo": "\n                Otavio Fakhoury tamb\u00e9m tem planos para um canal de TV de direita\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painelsa/2021/09/empresario-bolsonarista-diz-que-seu-coworking-para-influenciadores-tem-portas-abertas-para-felipe-neto.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 11h29\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Bancos ter\u00e3o que incluir mudan\u00e7a clim\u00e1tica em gerenciamento de riscos at\u00e9 julho de 2022", "subtitulo": "\n                BC passa a exigir que institui\u00e7\u00f5es financeiras incorporem potenciais perdas com eventos clim\u00e1ticos\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/bancos-terao-que-incluir-mudanca-climatica-em-gerenciamento-de-riscos-ate-julho-de-2022.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 11h29\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "'Imp\u00e9rio': Lorraine invade casa de Silviano e descobre segredo de Maria Marta", "subtitulo": "\n                    Segunda (20) Maria Marta se desespera com a revela\u00e7\u00e3o de Jo\u00e3o Lucas. Jos\u00e9...\n                  ", "url": "https://aovivo.folha.uol.com.br/f5/2021/04/07/5972-imperio-acompanhe-aqui-todos-os-resumos-as-noticias-e-os-bastidores-da-novela.shtml#post411252", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 11h28\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": null, "subtitulo": null, "url": null, "data": null, "image_url": null},
{"title": "Homem tenta invadir casa de Ariana Grande e \u00e9 preso", "subtitulo": "\n                Suspeito de 23 anos usou uma faca na a\u00e7\u00e3o\n                ", "url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2021/09/homem-tenta-invadir-casa-de-ariana-grande-e-e-preso.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 11h21\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Gigante do setor imobili\u00e1rio chin\u00eas admite dificuldades e medo de calote gera protestos", "subtitulo": "\n                Evergrande admitiu que pode n\u00e3o ter capacidade de assumir suas obriga\u00e7\u00f5es, superiores a US$ 300 bilh\u00f5es\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/gigante-do-setor-imobiliario-chines-admite-dificuldades-e-medo-de-calote-gera-protestos.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 11h07\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Pais e professores relatam surto de Covid em escola da zona norte de SP", "subtitulo": "\n                Secretaria municipal diz que protocolos foram seguidos e afastou quem teve teste positivo\n                ", "url": "https://agora.folha.uol.com.br/sao-paulo/2021/09/pais-e-professores-relatam-surto-de-covid-em-escola-da-zona-norte-de-sp.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 11h04\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": null, "subtitulo": null, "url": null, "data": null, "image_url": null},
{"title": "Veja como e onde assistir ao lan\u00e7amento da miss\u00e3o Inspiration4, da SpaceX, nesta quarta", "subtitulo": "\n                Voo da empresa de Elon Musk marca in\u00edcio do turismo orbital privado\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/ciencia/2021/09/veja-como-e-onde-assistir-ao-lancamento-da-missao-inspiration4-da-spacex-nesta-quarta.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 11h00\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Brasil deve ter menor crescimento entre principais economias em 2022, diz Unctad", "subtitulo": "\n                Relat\u00f3rio tamb\u00e9m afirmar que austeridade nas contas p\u00fablicas pode jogar emergentes em nova d\u00e9cada perdida\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/falta-de-coragem-para-rever-austeridade-pode-jogar-emergentes-em-nova-decada-perdida-diz-unctad.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 11h00\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Suspeito de corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 o relator de projeto para mudar lei de improbidade", "subtitulo": "\n                    O presidente do Instituto N\u00e3o Aceito Corrup\u00e7\u00e3o, Roberto Livianu, critica a...\n                  ", "url": "https://blogdofred.blogfolha.uol.com.br/?p=50489", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 10h55\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": null, "subtitulo": null, "url": null, "data": null, "image_url": null},
{"title": "Acordos de Abra\u00e3o s\u00e3o um farol da esperan\u00e7a no Oriente M\u00e9dio", "subtitulo": "\n                Normaliza\u00e7\u00e3o de rela\u00e7\u00f5es de Israel com pa\u00edses \u00e1rabes completa 1 ano nesta quarta\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2021/09/acordos-de-abraao-sao-um-farol-da-esperanca-no-oriente-medio.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 10h53\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "NBA estabelece vacina obrigat\u00f3ria aos \u00e1rbitros, mas outros esportes resistem", "subtitulo": "\n                NFL, MLB e NHL n\u00e3o t\u00eam acordos de obrigatoriedade com profissionais da arbitragem\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2021/09/nba-estabelece-vacina-obrigatoria-aos-arbitros-mas-outros-esportes-resistem.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 10h48\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Ap\u00f3s pol\u00eamicas, m\u00e3e de Gabriel Medina parabeniza o filho pelo tricampeonato", "subtitulo": "\n                Rela\u00e7\u00f5es do surfista com a fam\u00edlia est\u00e3o abaladas desde o casamento dele com Yasmin Brunet\n                ", "url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2021/09/apos-polemicas-mae-de-gabriel-medina-parabeniza-o-filho-pelo-tricampeonato.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 10h36\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": null, "subtitulo": null, "url": null, "data": null, "image_url": null},
{"title": "Hospitaliza\u00e7\u00f5es por Covid em SP caem 68% desde maio; 325 dos internados completaram vacina\u00e7\u00e3o", "subtitulo": "\n                Das 629 pessoas em hospitais municipais na capital, 81% tomaram ao menos uma dose; vacinados na cidade s\u00e3o quase 100%\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2021/09/vacinados-que-pegaram-covid-19-ja-sao-817-dos-internados-em-sp.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 10h34\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Falta de AstraZeneca trava antecipa\u00e7\u00e3o de 2\u00aa dose em ao menos 6 estados", "subtitulo": "\n                Ministro Queiroga havia anunciado que intervalo da vacina contra Covid cairia de 12 para 8 semanas\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2021/09/falta-de-astrazeneca-trava-antecipacao-de-2a-dose-em-ao-menos-6-estados.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 10h27\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Pacheco diz que Bolsonaro n\u00e3o deve atuar como se fosse presidente de Congresso e STF", "subtitulo": "\n                Presidente do Senado diz que respeito entre Poderes evita lacra\u00e7\u00e3o na internet e pol\u00edtica agressiva\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2021/09/pacheco-diz-que-respeito-entre-poderes-evita-lacracao-na-internet-e-politica-agressiva.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 10h21\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": null, "subtitulo": null, "url": null, "data": null, "image_url": null},
{"title": "Luiza Trajano entra na lista da Time de pessoas mais influentes em texto assinado por Lula", "subtitulo": "\n                Empres\u00e1ria \u00e9 a \u00fanica brasileira entre os 100 nomes de 2021 eleitos por revista americana\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2021/09/luiza-trajano-entra-na-lista-da-time-de-pessoas-mais-influentes-do-mundo-em-2021.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 10h20\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "'Violino serviu de escudo e me salvou de bala perdida no Rio'", "subtitulo": "\n                    Na manh\u00e3 de 20 de agosto, Carlos Samuel Galv\u00e3o, 20, estava a caminho da aula de...\n                  ", "url": "https://f5.folha.uol.com.br/voceviu/2021/09/violino-serviu-de-escudo-e-me-salvou-de-bala-perdida-no-rio.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 10h15\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "'Violino serviu de escudo e me salvou de bala perdida no Rio'", "subtitulo": "\n                Jovem conta que instrumento musical foi o respons\u00e1vel por evitar que ele fosse atingido por tiro\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2021/09/violino-serviu-de-escudo-e-me-salvou-de-bala-perdida-no-rio.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 10h14\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": null, "subtitulo": null, "url": null, "data": null, "image_url": null},
{"title": "Infla\u00e7\u00e3o para os mais pobres chega a 10,63% no acumulado de 12 meses, diz Ipea", "subtitulo": "\n                Fam\u00edlias de renda muito baixa sentem disparada maior nos pre\u00e7os, indica instituto\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/inflacao-para-os-mais-pobres-chega-a-1063-no-acumulado-de-12-meses.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 10h08\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "'Los Lobos' retrata ilegais nos EUA longe do para\u00edso e tamb\u00e9m do inferno", "subtitulo": "\n                Longa acompanha a saga de Lucia, uma mulher que imigra com os dois filhos, saindo do M\u00e9xico\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2021/09/los-lobos-retrata-ilegais-nos-eua-longe-do-paraiso-e-tambem-do-inferno.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 10h00\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Nubank lan\u00e7a cart\u00e3o de cr\u00e9dito para empresas", "subtitulo": "\n                Fintech vai enviar produto para grupo de 50 mil empres\u00e1rios\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/nubank-lanca-cartao-de-credito-para-empresas.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 10h00\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": null, "subtitulo": null, "url": null, "data": null, "image_url": null},
{"title": "A trai\u00e7\u00e3o \u00e0 democracia e suas justificativas legais", "subtitulo": "\n                No anivers\u00e1rio do 1\u00ba golpe de Estado da Argentina moderna, \u00e9 necess\u00e1rio recordar como foi f\u00e1cil justificar a ilegalidade\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/latinoamerica21/2021/09/a-traicao-a-democracia-e-suas-justificativas-legais.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 10h00\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Fitoter\u00e1picos e ansiedade: Veja plantas medicinais que combatem o problema", "subtitulo": "\n                \u00c9 necess\u00e1rio prestar aten\u00e7\u00e3o para usar a dose exata e da forma certa\n                ", "url": "https://f5.folha.uol.com.br/viva-bem/2021/09/fitoterapicos-e-ansiedade-veja-plantas-medicinais-que-combatem-o-problema.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 10h00\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Disparos de m\u00edsseis por Coreia do Sul e do Norte ampliam tens\u00e3o de corrida armamentista", "subtitulo": "\n                Seul e Pyongyang fazem novos testes em meio a fracasso de negocia\u00e7\u00f5es por desnucleariza\u00e7\u00e3o da pen\u00ednsula\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2021/09/disparos-de-misseis-por-coreia-do-sul-e-do-norte-ampliam-tensao-de-corrida-armamentista.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 9h57\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": null, "subtitulo": null, "url": null, "data": null, "image_url": null},
{"title": "A revolta ap\u00f3s matan\u00e7a de 1.400 golfinhos em um dia na Europa", "subtitulo": "\n                Ativistas pelos direitos dos animais consideram o massacre cruel e desnecess\u00e1rio\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/ambiente/2021/09/a-revolta-apos-matanca-de-1400-golfinhos-em-um-dia-na-europa.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 9h32\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "O que pensam os fundos de pens\u00e3o brasileiros sobre ESG?", "subtitulo": "\n                Estudo in\u00e9dito e entrevista \u00e0 coluna sinalizam apetite maior do que o esperado\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/rodrigo-tavares/2021/09/o-que-pensam-os-fundos-de-pensao-brasileiros-sobre-esg.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 9h27\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Voc\u00ea, crian\u00e7a, qual \u00e9 seu sonho? Conte para a Folha", "subtitulo": "\n                Atividade de escola infantil viralizou nas redes e reavivou mem\u00f3rias\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/paineldoleitor/2021/09/quais-eram-seus-sonhos-de-crianca-leitor.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 9h25\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": null, "subtitulo": null, "url": null, "data": null, "image_url": null},
{"title": "MP das fake news de Bolsonaro, derrubada por Senado e STF, trouxe perigos e lan\u00e7a desafios", "subtitulo": "\n                Texto editado pelo presidente limitava retirada de conte\u00fado de redes sociais e era considerado aceno \u00e0 base bolsonarista\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2021/09/mp-das-fake-news-de-bolsonaro-derrubada-por-senado-e-stf-trouxe-perigos-e-lanca-desafios.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 9h22\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Atividade econ\u00f4mica tem alta de 0,60% em julho, acima do esperado", "subtitulo": "\n                Dado, por\u00e9m, indica que 3\u00ba trimestre come\u00e7ou com desacelera\u00e7\u00e3o\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/atividade-economica-tem-alta-de-060-em-julho-acima-do-esperado.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 9h21\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Alexandre Borges diz que deseja seguir cantando ap\u00f3s The Masked Singer", "subtitulo": "\n                Ator \u00e9 o famoso por tr\u00e1s da fantasia de on\u00e7a-pintada\n                ", "url": "https://f5.folha.uol.com.br/televisao/2021/09/alexandre-borges-diz-que-deseja-seguir-cantando-apos-the-masked-singer.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 9h20\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": null, "subtitulo": null, "url": null, "data": null, "image_url": null},
{"title": "'G\u00eanesis': Jos\u00e9 finalmente fica sozinho com Asenate", "subtitulo": "\n                    Segunda (20) - Sheshi tem uma triste despedida. Jos\u00e9 recebe uma proposta de...\n                  ", "url": "https://aovivo.folha.uol.com.br/f5/2020/01/10/5867-genesis-acompanhe-aqui-todos-os-resumos-as-noticias-e-os-bastidores-da-novela.shtml#post411246", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 9h15\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Parais\u00f3polis faz 100 anos e aposta no com\u00e9rcio local para se recuperar da pandemia", "subtitulo": "\n                Segunda maior favela de SP aguarda investimentos em urbanismo e transporte no p\u00f3s-Covid\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2021/09/paraisopolis-faz-100-anos-e-aposta-no-comercio-local-para-se-recuperar-da-pandemia.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 9h00\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Chrissy Teigen diz que fez bichectomia para afinar o rosto", "subtitulo": "\n                Modelo mostrou resultado da cirurgia em v\u00eddeos no Instagram; veja\n                ", "url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2021/09/chrissy-teigen-diz-que-fez-bichectomia-para-afinar-o-rosto.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 8h37\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": null, "subtitulo": null, "url": null, "data": null, "image_url": null},
{"title": "Podcast explica por que \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil produzir vacinas e algumas ainda n\u00e3o existem", "subtitulo": "\n                Resposta Imune fala sobre os desafios cient\u00edficos, t\u00e9cnicos e de infraestrutura que dificultam o desenvolvimento de imunizantes\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/podcasts/2021/09/podcast-explica-por-que-e-tao-dificil-produzir-vacinas-e-algumas-ainda-nao-existem.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 8h30\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Ideia revolucion\u00e1ria fundou o mundo moderno", "subtitulo": "\n                Livro retrata meritocracia como inova\u00e7\u00e3o iluminista que p\u00f4s fim \u00e0s sociedades aristocr\u00e1ticas\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/leandro-narloch/2021/09/ideia-revolucionaria-fundou-o-mundo-moderno.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 8h14\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "'Sou infiel por vingan\u00e7a: meu marido devia me pedir perd\u00e3o por ser corno!'", "subtitulo": "\n                A culpa da trai\u00e7\u00e3o \u00e9 sempre dos homens?\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/miriangoldenberg/2021/09/sou-infiel-por-vinganca-meu-marido-devia-me-pedir-perdao-por-ser-corno.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 8h00\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": null, "subtitulo": null, "url": null, "data": null, "image_url": null},
{"title": "Saque da 6\u00aa parcela do aux\u00edlio emergencial para Bolsa Fam\u00edlia come\u00e7a na sexta (17); veja calend\u00e1rio", "subtitulo": "\n                Valor ser\u00e1 liberado conforme final do NIS; informais recebem a partir de ter\u00e7a (21)\n                ", "url": "https://agora.folha.uol.com.br/grana/2021/09/saque-da-6a-parcela-do-auxilio-emergencial-para-bolsa-familia-comeca-na-sexta-17-veja-calendario.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 8h00\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Diretor do Col\u00e9gio Militar de BH \u00e9 acusado de submeter alunos a maus-tratos", "subtitulo": "\n                Funcion\u00e1rios fizeram manifesto cr\u00edtico ao coronel R\u00e9gis Rodrigues Nunes, que comanda a escola\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2021/09/diretor-do-colegio-militar-de-bh-e-acusado-de-submeter-alunos-a-maus-tratos.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 8h00\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "'Por amor ao meu filho, quero Justi\u00e7a'", "subtitulo": "\n                Minha ex-patroa, respons\u00e1vel pela morte de Miguel, finalmente ser\u00e1 ouvida pelo juiz\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2021/09/por-amor-ao-meu-filho-quero-justica.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 8h00\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": null, "subtitulo": null, "url": null, "data": null, "image_url": null},
{"title": "InCor d\u00e1 protagonismo ao Brasil ao fazer a primeira pesquisa mundial de CBD para p\u00f3s-covid e insufici\u00eancia card\u00edaca", "subtitulo": "\n                    O Brasil ganha protagonismo na \u00e1rea da ci\u00eancia can\u00e1bica gra\u00e7as ao InCor...\n                  ", "url": "https://cannabisinc.blogfolha.uol.com.br/?p=2357", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 7h04\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Caneladas do Vit\u00e3o: Triunfo do Young Boys sobre United \u00e9 a vit\u00f3ria do futebol!", "subtitulo": "\n                    Que emocionante \u00e9 uma partida de futebol... Al\u00f4, pov\u00e3o, agora \u00e9 f\u00e9! A virada do...\n                  ", "url": "https://agora.folha.uol.com.br/esporte/2021/09/caneladas-do-vitao-triunfo-do-young-boys-sobre-united-e-a-vitoria-do-futebol.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 7h00\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Covid em S\u00e3o Paulo mata mais os pobres e menos os ricos", "subtitulo": "\n                Morrem quase o dobro de negros do que de brancos no mesmo bairro devido ao coronav\u00edrus\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/jorge-abrahao/2021/09/covid-em-sao-paulo-mata-mais-os-pobres-e-menos-os-ricos.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 7h00\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": null, "subtitulo": null, "url": null, "data": null, "image_url": null},
{"title": "Bolsonaro amea\u00e7a pilares da democracia, diz ONG Human Rights Watch", "subtitulo": "\n                Documento divulgado no Dia Internacional da Democracia relata ataques ao STF e amea\u00e7as ao processo eleitoral\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2021/09/bolsonaro-ameaca-pilares-da-democracia-diz-ong-human-rights-watch.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 6h35\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "O que est\u00e1 em jogo na mudan\u00e7a da lei antiterrorismo discutida pelo Congresso; ou\u00e7a podcast", "subtitulo": "\n                Se aprovado, projeto ampliaria defini\u00e7\u00e3o de terrorismo e poderes do presidente da Rep\u00fablica\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/podcasts/2021/09/o-que-esta-em-jogo-na-mudanca-da-lei-antiterrorismo-discutida-pelo-congresso-ouca-podcast.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 5h00\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Derivado da maconha pode ser \u00fatil para tratamento contra Covid longa", "subtitulo": "\n                Pesquisa do Incor vai testar se o canabidiol funciona no combate aos efeitos de longo prazo da doen\u00e7a\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2021/09/derivado-da-maconha-pode-ser-util-para-tratamento-contra-covid-longa.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 4h15\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": null, "subtitulo": null, "url": null, "data": null, "image_url": null},
{"title": "Organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil se unem em manifesto em defesa da democracia", "subtitulo": "\n                Agenda lan\u00e7ada por 29 entidades lista a\u00e7\u00f5es para grupos e cidad\u00e3os protegerem o espa\u00e7o c\u00edvico\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2021/09/organizacoes-da-sociedade-civil-se-unem-em-manifesto-em-defesa-da-democracia.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 4h10\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Lula e Bolsonaro j\u00e1 mostraram compromisso com equil\u00edbrio fiscal e reformas, diz economista-chefe da XP", "subtitulo": "\n                Para Megale, petista e atual presidente aderiram em seus mandatos aos temas que devem nortear pr\u00f3ximos anos da economia\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painel/2021/09/lula-e-bolsonaro-ja-mostraram-compromisso-com-equilibrio-fiscal-e-reformas-diz-economista-chefe-da-xp.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 4h00\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Fant\u00e1stico promove encontro entre a Zebrinha e os cavalinhos", "subtitulo": "\n                Programa comemora 2.500 edi\u00e7\u00f5es: 'Vai ser emocionante', promete Tadeu Schmidt\n                ", "url": "https://f5.folha.uol.com.br/colunistas/cristina-padiglione/2021/09/fantastico-promove-encontro-entre-a-zebrinha-e-os-cavalinhos.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 4h00\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": null, "subtitulo": null, "url": null, "data": null, "image_url": null},
{"title": "Ex-agentes da intelig\u00eancia dos EUA admitem ter atuado como hackers para Emirados \u00c1rabes", "subtitulo": "\n                Empresa contratou ex-funcion\u00e1rios americanos para invadir aparelhos ilegalmente\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2021/09/ex-agentes-da-inteligencia-dos-eua-admitem-ter-atuado-como-hackers-para-emirados-arabes-unidos.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 4h00\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Congresso ignora apelos de Bolsonaro e deixa de lado agenda ideol\u00f3gica da base do presidente", "subtitulo": "\n                Governo aprova propostas priorit\u00e1rias da \u00e1rea econ\u00f4mica, por exemplo, mas sem sucesso na agenda bolsonarista\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2021/09/congresso-ignora-apelos-de-bolsonaro-e-deixa-de-lado-agenda-ideologica-da-base-do-presidente.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 4h00\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Teto de gastos j\u00e1 tem potencial estouro de R$ 72 bilh\u00f5es, diz pesquisador da FGV", "subtitulo": "\n                Professor e colunista da Folha, Samuel Pess\u00f4a alerta para temor de insolv\u00eancia\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/teto-de-gastos-ja-tem-potencial-estouro-de-r-72-bilhoes-diz-pesquisador-da-fgv.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 4h00\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": null, "subtitulo": null, "url": null, "data": null, "image_url": null},
{"title": "'Mate ou Morra' \u00e9 retrato de uma Hollywood policialesca e caipira", "subtitulo": "\n                N\u00e3o deixa de ser divertido ver Mel Gibson, velho porta-estandarte da direita, soltar o xingamento 'malditos liberais'\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2021/09/mate-ou-morra-e-retrato-de-uma-hollywood-policialesca-e-caipira.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 4h00\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Projeto prop\u00f5e bancar 50% do pre\u00e7o do g\u00e1s de cozinha para fam\u00edlias de baixa renda", "subtitulo": "\n                Relat\u00f3rio do programa G\u00e1s Social foi entregue nesta ter\u00e7a (14) e garante seis botij\u00f5es por ano\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/projeto-propoe-bancar-50-do-preco-do-gas-de-cozinha-para-familias-de-baixa-renda.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 4h00\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "S\u00e3o Paulo quer evitar queda na Copa do Brasil e salvar restante da temporada", "subtitulo": "\n                Time tricolor encara o Fortaleza, no Castel\u00e3o, no segundo confronto das quartas de final\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2021/09/sao-paulo-briga-para-evitar-queda-na-copa-do-brasil-e-salvar-restante-da-temporada.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 4h00\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": null, "subtitulo": null, "url": null, "data": null, "image_url": null},
{"title": "Isabel Fillardis retoma carreira musical, lan\u00e7a single e quer shows na \u00c1frica", "subtitulo": "\n                Artista vai conciliar com atua\u00e7\u00f5es; ela entra em 'G\u00eanesis' em outubro\n                ", "url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2021/09/isabel-fillardis-retoma-carreira-musical-lanca-single-e-quer-shows-na-africa.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 4h00\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Poder\u00e1, como nos EUA, o voto negro decidir as elei\u00e7\u00f5es presidenciais no Brasil?", "subtitulo": "\n                    H\u00e1 quem discorde, mas Trump caiu nas urnas porque perdeu votos de negros e...\n                  ", "url": "https://quadronegro.blogfolha.uol.com.br/?p=944", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0s 3h25\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "A Fazenda 13: Reality tem primeiro desentendimento e seis pe\u00f5es j\u00e1 na baia", "subtitulo": "\n                Dayane Mello foi a peoa que mais reclamou por n\u00e3o ter ficado na sede\n                ", "url": "https://f5.folha.uol.com.br/televisao/a-fazenda-13/2021/09/a-fazenda-13-reality-tem-primeiro-desentendimento-e-seis-peoes-ja-na-baia.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0 1h50\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": null, "subtitulo": null, "url": null, "data": null, "image_url": null},
{"title": "'Pensei na possibilidade de ser gay, mas n\u00e3o consegui', diz Th\u00e9o Becker", "subtitulo": "\n                'N\u00e3o \u00e9 da minha natureza', concluiu ator no Twitter, sob cr\u00edticas\n                ", "url": "https://agora.folha.uol.com.br/ola/2021/09/pensei-na-possibilidade-de-ser-gay-mas-nao-consegui-diz-theo-becker.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0 1h45\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Instagram tenta frear obsess\u00e3o adolescente por corpo arquet\u00edpico", "subtitulo": "\n                Declara\u00e7\u00e3o acontece ap\u00f3s artigo do Wall Street Journal sobre impacto mental e f\u00edsico\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/tec/2021/09/instagram-tenta-frear-obsessao-adolescente-por-corpo-arquetipico.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0 1h36\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Democratas vencem vota\u00e7\u00e3o de recall, e Gavin Newsom seguir\u00e1 no governo da Calif\u00f3rnia", "subtitulo": "\n                Retirada do governador antes do fim do mandato foi rejeitada pela maioria dos eleitores\n                ", "url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2021/09/democratas-vencem-votacao-de-recall-e-gavin-newsom-seguira-no-governo-da-california.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0 0h55\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": null, "subtitulo": null, "url": null, "data": null, "image_url": null},
{"title": "Mion deseja sorte para Adriane Galisteu em A Fazenda 13: 'Momento dela'", "subtitulo": "\n                Apresentadora estreou no comando do reality que ele apresentou at\u00e9 2020\n                ", "url": "https://f5.folha.uol.com.br/televisao/a-fazenda-13/2021/09/mion-deseja-sorte-para-adriane-galisteu-em-a-fazenda-13-momento-dela.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0 0h43\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "A Fazenda 13: Entre semidesconhecidos e figuras repetidas, quem brilha \u00e9 Adriane Galisteu", "subtitulo": "\n                Reality da Record se assume como entretenimento trash\n                ", "url": "https://f5.folha.uol.com.br/colunistas/tonygoes/2021/09/a-fazenda-13-entre-semidesconhecidos-e-figuras-repetidas-quem-brilha-e-adriane-galisteu.shtml", "data": "\n                    15.set.2021 \u00e0 0h25\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": "Spa, fam\u00edlia reunida e se tornar youtuber est\u00e3o entre os sonhos de crian\u00e7as que viralizaram nas redes", "subtitulo": "\n                    J\u00e1 parou para\u00a0relembrar os seus sonhos de crian\u00e7a? Dos mais absurdos aos mais...\n                  ", "url": "https://hashtag.blogfolha.uol.com.br/?p=14627", "data": "\n                    14.set.2021 \u00e0s 23h40\n              ", "image_url": "data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"},
{"title": null, "subtitulo": null, "url": null, "data": null, "image_url": null}
][
{"title": ["Veja como usar flores na medita\u00e7\u00e3o para diminuir estresse e ansiedade"], "subtitulo": ["\n                  Flores podem ser representadas tamb\u00e9m em quadro, enfeites e perfume\n                  "], "url": ["https://f5.folha.uol.com.br/viva-bem/2021/09/veja-como-usar-flores-na-meditacao-para-diminuir-estresse-e-ansiedade.shtml"], "data": ["\n                      16.set.2021 \u00e0s 10h00\n                "], "image_url": ["https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/09/15/1631732785614244314c3da_1631732785_3x2_xs.jpg"]},
{"title": ["Musical acompanha garoto que sonha em ir de drag queen ao baile de formatura"], "subtitulo": ["\n                  No streaming, 'Everybody's Talking About Jamie' opta pela divers\u00e3o em vez do ativismo do document\u00e1rio que o inspirou\n                  "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2021/09/musical-acompanha-garoto-que-sonha-em-ir-de-drag-queen-ao-baile-de-formatura.shtml"], "data": ["\n                      16.set.2021 \u00e0s 10h00\n                "], "image_url": ["https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/09/15/1631748542614281beb6171_1631748542_3x2_xs.jpg"]},
{"title": ["Bolsonaro lan\u00e7a bravatas para encobrir cortejo de horrores que pa\u00eds vive"], "subtitulo": ["\n                  Analistas que esperam tanques nas ruas para decretar fim da democracia perderam o bonde da hist\u00f3ria\n                  "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/itamar-vieira-junior/2021/09/bolsonaro-lanca-bravatas-para-encobrir-cortejo-de-horrores-que-pais-vive.shtml"], "data": ["\n                      16.set.2021 \u00e0s 10h00\n                "], "image_url": ["https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/03/27/1616825708605ecd6cad633_1616825708_3x2_xs.jpg"]},
{"title": [null], "subtitulo": [null], "url": [null], "data": [null], "image_url": [null]},
{"title": ["Voltaire de Souza: Tem hora para tudo"], "subtitulo": ["\n                      Barraco. Baixaria. Competi\u00e7\u00e3o. Os reality shows est\u00e3o de volta. \"A Fazenda\"...\n                    "], "url": ["https://agora.folha.uol.com.br/sao-paulo/2021/09/voltaire-de-souza-tem-hora-para-tudo.shtml"], "data": ["\n                      16.set.2021 \u00e0s 10h00\n                "], "image_url": ["https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/09/13/1631564079613fb12fd70ec_1631564079_3x2_xs.jpg"]},
{"title": ["A esquizofrenia colonial na Am\u00e9rica Latina"], "subtitulo": ["\n                  Racismo como sintoma colonial tem sido mantido porque beneficia as elites e as classes m\u00e9dias latino-americanas\n                  "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/latinoamerica21/2021/09/a-esquizofrenia-colonial-na-america-latina.shtml"], "data": ["\n                      16.set.2021 \u00e0s 10h00\n                "], "image_url": ["https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/02/08/16128257026021c46628d98_1612825702_3x2_xs.jpg"]},
{"title": ["Governo revisa infla\u00e7\u00e3o no ano de 6,2% para 8,4%, e conta deve estrangular Or\u00e7amento de 2022"], "subtitulo": ["\n                  Proje\u00e7\u00e3o pior do que estimativa usada para elaborar o Or\u00e7amento pressiona teto de gastos e comprime despesas\n                  "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/governo-revisa-inflacao-no-ano-de-62-para-84-e-conta-deve-estrangular-orcamento-de-2022.shtml"], "data": ["\n                      16.set.2021 \u00e0s 9h52\n                "], "image_url": ["https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/07/19/162672804360f5e66ba2e95_1626728043_3x2_xs.jpg"]},
{"title": [null], "subtitulo": [null], "url": [null], "data": [null], "image_url": [null]},
{"title": ["Vazar o Inv\u00edsivel: primeira mostra de arte do PerifaConnection coloca oito artistas perif\u00e9ricos em destaque"], "subtitulo": ["\n                  Foco \u00e9 a popula\u00e7\u00e3o pobre, empurrada diariamente pelo sistema para luta por sobreviv\u00eanai, que encontra em suas artes uma maneira de superar barreira\n                  "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/perifaconnection/2021/09/vazar-o-invisivel-primeira-mostra-de-arte-do-perifaconnection-coloca-oito-artistas-perifericos-em-destaque.shtml"], "data": ["\n                      16.set.2021 \u00e0s 9h30\n                "], "image_url": ["https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/09/15/1631753942614296d6baa4b_1631753942_3x2_xs.jpg"]},
{"title": ["O que voc\u00ea, leitora, gostaria de ver na Folha?"], "subtitulo": ["\n                  Jornal quer ampliar comunica\u00e7\u00e3o com p\u00fablico feminino\n                  "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/paineldoleitor/2021/09/o-que-voce-leitora-gostaria-de-ver-na-folha.shtml"], "data": ["\n                      16.set.2021 \u00e0s 9h17\n                "], "image_url": ["https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/06/23/162446410660d35aea3eff6_1624464106_3x2_xs.jpg"]},
{"title": ["Italo Ferreira relata amea\u00e7a de bomba em seu voo: 'Que loucura'"], "subtitulo": ["\n                  Felizmente, nada foi constatado e ele j\u00e1 est\u00e1 \u00e0 salvo\n                  "], "url": ["https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2021/09/italo-ferreira-relata-ameaca-de-bomba-em-seu-voo-que-loucura.shtml"], "data": ["\n                      16.set.2021 \u00e0s 9h00\n                "], "image_url": ["https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/09/08/16311151306138d77a17c8c_1631115130_3x2_xs.jpg"]},
{"title": [null], "subtitulo": [null], "url": [null], "data": [null], "image_url": [null]},
{"title": ["Governo envia projeto para cortar R$ 22 bilh\u00f5es em benef\u00edcios fiscais"], "subtitulo": ["\n                  Medida faz parte de plano inclu\u00eddo na PEC Emergencial para reduzir incentivos tribut\u00e1rios\n                  "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/governo-envia-projeto-para-cortar-r-22-bilhoes-em-beneficios-fiscais.shtml"], "data": ["\n                      16.set.2021 \u00e0s 8h45\n                "], "image_url": ["https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/08/11/16286974016113f33951255_1628697401_3x2_xs.jpg"]},
{"title": ["Fortalecer a diversidade \u00e9 fortalecer a democracia"], "subtitulo": ["\n                O Dia Internacional da Democracia \u00e9 um convite para reflex\u00e3o sobre a import\u00e2ncia da pluralidade e do respeito \u00e0s diferen\u00e7as\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/educacao/2021/09/fortalecer-a-diversidade-e-fortalecer-a-democracia.shtml"], "data": ["\n                    16.set.2021 \u00e0s 8h30\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Tribunal suspende liminar que permitia p\u00fablico nos jogos do Flamengo"], "subtitulo": ["\n                Vice-presidente do STJD acata pedido de 17 clubes e da CBF durante a madrugada desta quinta\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2021/09/tribunal-suspende-liminar-que-permitia-publico-nos-jogos-do-flamengo.shtml"], "data": ["\n                    16.set.2021 \u00e0s 8h21\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": [null], "subtitulo": [null], "url": [null], "data": [null], "image_url": [null]},
{"title": ["China ultrapassa marca de 1 bilh\u00e3o de vacinados contra a Covid-19"], "subtitulo": ["\n                    Autoridades da China anunciaram nesta quinta-feira (16) que mais de um bilh\u00e3o...\n                  "], "url": ["https://aovivo.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2021/08/18/6048-acompanhe-todas-as-informacoes-sobre-a-pandemia-de-coronavirus.shtml#post411271"], "data": ["\n                    16.set.2021 \u00e0s 8h12\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["At\u00e9 quando o Brasil vai aguentar Bolsonaro e seus comparsas?"], "subtitulo": ["\n                Goste-se ou n\u00e3o, neste momento o pa\u00eds s\u00f3 tem um candidato: Lula\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/ricardomelo/2021/09/ate-quando-o-brasil-vai-aguentar-bolsonaro-e-seus-comparsas.shtml"], "data": ["\n                    16.set.2021 \u00e0s 8h09\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Andr\u00e9ia Horta e Marco Gon\u00e7alves se separam"], "subtitulo": ["\n                An\u00fancio foi feito por ambos que celebram amizade\n                "], "url": ["https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2021/09/andreia-horta-e-marco-goncalves-se-separam.shtml"], "data": ["\n                    16.set.2021 \u00e0s 8h05\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": [null], "subtitulo": [null], "url": [null], "data": [null], "image_url": [null]},
{"title": ["Eu n\u00e3o sonhei em morar na favela, mas sonho com a favela que se torna bairro"], "subtitulo": ["\n                Parais\u00f3polis completa 100 anos com miss\u00e3o de ser refer\u00eancia para comunidades de todo o pa\u00eds\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/empreendedorsocial/2021/09/nao-sonhei-em-morar-na-favela-mas-sonho-com-a-favela-que-se-torna-bairro.shtml"], "data": ["\n                    16.set.2021 \u00e0s 8h00\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Pessoas com n\u00famero anormal de cromossomos s\u00e3o mais propensas a c\u00e2ncer"], "subtitulo": ["\n                Quantidade \u00edmpar nas c\u00e9lulas est\u00e1 associada a tumores mais agressivos, mostra estudo; descoberta pode levar a melhor preven\u00e7\u00e3o e tratamento\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2021/09/pessoas-com-numero-anormal-de-cromossomos-sao-mais-propensas-a-cancer.shtml"], "data": ["\n                    16.set.2021 \u00e0s 8h00\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Governos precisam elevar prote\u00e7\u00e3o a jornalistas, diz Uni\u00e3o Europeia"], "subtitulo": ["\n                Recomenda\u00e7\u00e3o divulgada hoje inclui assessoria jur\u00eddica e prote\u00e7\u00e3o individual; bloco tamb\u00e9m prepara legisla\u00e7\u00e3o\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2021/09/governos-precisam-elevar-protecao-a-jornalistas-diz-uniao-europeia.shtml"], "data": ["\n                    16.set.2021 \u00e0s 7h12\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": [null], "subtitulo": [null], "url": [null], "data": [null], "image_url": [null]},
{"title": ["Caneladas do Vit\u00e3o: PSG trope\u00e7a no Brugge e Manchester City larga na frente"], "subtitulo": ["\n                Time do trio Neymar, Mbapp\u00e9 e Messi quase levou a virada\n                "], "url": ["https://agora.folha.uol.com.br/esporte/2021/09/caneladas-do-vitao-psg-tropeca-no-brugge-e-manchester-city-larga-na-frente.shtml"], "data": ["\n                    16.set.2021 \u00e0s 7h00\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Brasil \u00e9 dos poucos pa\u00edses que n\u00e3o aumentaram recursos para educa\u00e7\u00e3o na pandemia"], "subtitulo": ["\n                Mais de dois ter\u00e7os das na\u00e7\u00f5es elevaram or\u00e7amento da \u00e1rea para reduzir preju\u00edzos no aprendizado\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/educacao/2021/09/brasil-e-dos-poucos-paises-que-nao-aumentaram-recursos-para-educacao-na-pandemia.shtml"], "data": ["\n                    16.set.2021 \u00e0s 6h00\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Estudo aponta meio milh\u00e3o de tu\u00edtes ofensivos \u00e0 imprensa em tr\u00eas meses no Brasil"], "subtitulo": ["\n                Levantamento da Rep\u00f3rteres Sem Fronteiras e do ITS-Rio indica quantidade 13 vezes maior de ataques contra jornalistas mulheres em rela\u00e7\u00e3o a homens\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/poder/2021/09/estudo-aponta-meio-milhao-de-tuites-ofensivos-a-imprensa-em-tres-meses-no-brasil.shtml"], "data": ["\n                    16.set.2021 \u00e0s 6h00\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": [null], "subtitulo": [null], "url": [null], "data": [null], "image_url": [null]},
{"title": ["Fran\u00e7a come\u00e7a a suspender enfermeiro que n\u00e3o se vacina contra Covid"], "subtitulo": ["\n                Imuniza\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria come\u00e7ou a valer na quarta (15); para sindicato, medida agrava falta de funcion\u00e1rios\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2021/09/franca-comeca-a-suspender-enfermeiro-que-nao-se-vacina-contra-covid.shtml"], "data": ["\n                    16.set.2021 \u00e0s 5h45\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["O dinossauro brasileiro que a Alemanha n\u00e3o quer devolver para o pa\u00eds; ou\u00e7a podcast"], "subtitulo": ["\n                Apesar de pedidos de pesquisadores brasileiros, museu alem\u00e3o se recusa a devolver f\u00f3ssil do Ubirajara jubatus\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/podcasts/2021/09/o-dinossauro-brasileiro-que-a-alemanha-nao-quer-devolver-para-o-pais-ouca-podcast.shtml"], "data": ["\n                    16.set.2021 \u00e0s 5h00\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Facebook anuncia programa de investimento em ve\u00edculos noticiosos no Brasil"], "subtitulo": ["\n                Projeto, que inclui a Folha, vai oferecer mais links de not\u00edcias dentro da plataforma\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/poder/2021/09/facebook-anuncia-programa-de-investimento-em-veiculos-noticiosos-no-brasil.shtml"], "data": ["\n                    16.set.2021 \u00e0s 5h00\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": [null], "subtitulo": [null], "url": [null], "data": [null], "image_url": [null]},
{"title": ["Neymar deve aprender com Mbapp\u00e9 como lidar com as cr\u00edticas"], "subtitulo": ["\n                    Neymar \u00e9 um dos melhores jogadores brasileiros em atividade, isso j\u00e1 faz mais...\n                  "], "url": ["https://omundoeumabola.blogfolha.uol.com.br/?p=22239"], "data": ["\n                    16.set.2021 \u00e0s 4h30\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["A Fazenda 13: Dayane e Aline trocam selinho e d\u00e3o in\u00edcio \u00e0 pega\u00e7\u00e3o"], "subtitulo": ["\n                Clima esquentou no reality rural com direito a amasso no banheiro\n                "], "url": ["https://f5.folha.uol.com.br/televisao/a-fazenda-13/2021/09/dayane-e-aline-trocam-selinho-e-dao-inicio-a-pegacao-no-reality-rural.shtml"], "data": ["\n                    16.set.2021 \u00e0s 4h11\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Deputados democratas tentam bloquear status do Brasil como aliado extra-Otan dos EUA"], "subtitulo": ["\n                Em emenda a or\u00e7amento de Defesa, parlamentares vetam uso de recursos para conceder benef\u00edcio anunciado em 2019\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2021/09/deputados-democratas-tentam-bloquear-status-do-brasil-como-aliado-extra-otan-dos-eua.shtml"], "data": ["\n                    16.set.2021 \u00e0s 4h00\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": [null], "subtitulo": [null], "url": [null], "data": [null], "image_url": [null]},
{"title": ["Fortaleza ganha lei que cria campanha contra aborto e anticoncepcionais"], "subtitulo": ["\n                Prefeito, que \u00e9 ginecologista e evang\u00e9lico, sancionou o texto, mas diz que n\u00e3o vai levar adiante a propaganda\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2021/09/fortaleza-ganha-lei-que-cria-campanha-contra-aborto-e-anticoncepcionais.shtml"], "data": ["\n                    16.set.2021 \u00e0s 4h00\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Motoristas criam apps para definir suas pr\u00f3prias taxas"], "subtitulo": ["\n                Plataformas est\u00e3o em opera\u00e7\u00e3o em Minas Gerais, Mato Grosso do Sul e Sergipe\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/motoristas-criam-apps-para-definir-suas-proprias-taxas.shtml"], "data": ["\n                    16.set.2021 \u00e0s 4h00\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["TJ-SP corta aumento salarial dado a servidores pelos pr\u00f3prios ju\u00edzes do tribunal"], "subtitulo": ["\n                Tribunal diz que momento \u00e9 de restri\u00e7\u00f5es; funcion\u00e1rios foram exonerados de cargos ap\u00f3s sal\u00e1rio aumentar por decis\u00f5es judiciais\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/poder/2021/09/tj-sp-corta-aumento-salarial-dado-a-servidores-pelos-proprios-juizes-do-tribunal.shtml"], "data": ["\n                    16.set.2021 \u00e0s 4h00\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": [null], "subtitulo": [null], "url": [null], "data": [null], "image_url": [null]},
{"title": ["Governo pede novos estudos sobre hor\u00e1rio de ver\u00e3o"], "subtitulo": ["\n                Avalia\u00e7\u00e3o de minist\u00e9rio, por\u00e9m, \u00e9 que programa n\u00e3o traz benef\u00edcios no enfrentamento da crise h\u00eddrica\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/governo-pede-novos-estudos-sobre-horario-de-verao.shtml"], "data": ["\n                    16.set.2021 \u00e0s 4h00\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["'Transo' discute chupadas, vibradores e os tabus do sexo de pessoas com defici\u00eancia"], "subtitulo": ["\n                Previsto para estrear em 2022, document\u00e1rio levanta ainda outras bandeiras de diversidade\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2021/09/transo-discute-chupadas-vibradores-e-os-tabus-do-sexo-de-pessoas-com-deficiencia.shtml"], "data": ["\n                    16.set.2021 \u00e0s 4h00\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Dirigido por M\u00e1rcio Garcia, 'Rea\u00e7\u00e3o em Cadeia' mostra poder da corrup\u00e7\u00e3o"], "subtitulo": ["\n                Longa estrelado por Bruno Gissoni estreia nesta quinta-feira\n                "], "url": ["https://f5.folha.uol.com.br/cinema-e-series/2021/09/dirigido-por-marcio-garcia-reacao-em-cadeia-mostra-poder-da-corrupcao.shtml"], "data": ["\n                    16.set.2021 \u00e0s 4h00\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": [null], "subtitulo": [null], "url": [null], "data": [null], "image_url": [null]},
{"title": ["Huck escreveu um livro"], "subtitulo": ["\n                Obra parece o cart\u00e3o de visitas de um candidato\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/mauriciostycer/2021/09/huck-escreveu-um-livro.shtml"], "data": ["\n                    16.set.2021 \u00e0 1h24\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["S\u00e9rie ol\u00edmpica de ouro ganha epis\u00f3dios sobre futebol e vela"], "subtitulo": ["\n                    Das sete medalhas de ouro do Brasil nas Olimp\u00edadas de... O post S\u00e9rie ol\u00edmpica...\n                  "], "url": ["https://telepadi.folha.uol.com.br/?p=22716"], "data": ["\n                    16.set.2021 \u00e0 1h13\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Guinness divulga c\u00e3o com orelhas mais longas do mundo e outros recordes"], "subtitulo": ["\n                Entidade apresenta as novidades da edi\u00e7\u00e3o 2022 do livro dos recordes\n                "], "url": ["https://f5.folha.uol.com.br/voceviu/2021/09/guinness-divulga-cao-com-orelhas-mais-longas-do-mundo-e-outros-recordes.shtml"], "data": ["\n                    16.set.2021 \u00e0 1h01\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": [null], "subtitulo": [null], "url": [null], "data": [null], "image_url": [null]},
{"title": ["Grazi Massafera exibe dias felizes ap\u00f3s fim de namoro"], "subtitulo": ["\n                Ex de Caio Castro mostra que passa muito bem em passeio pela Europa\n                "], "url": ["https://agora.folha.uol.com.br/ola/2021/09/grazi-massafera-exibe-dias-felizes-apos-fim-de-namoro.shtml"], "data": ["\n                    16.set.2021 \u00e0 0h17\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["V\u00eddeo mostra recapeamento feito pela Uni\u00e3o, n\u00e3o obra do governo baiano para atrapalhar Bolsonaro"], "subtitulo": ["\n                Melhoria est\u00e1 sendo realizada pelo Departamento Nacional de Infraestrutura e Transportes, \u00f3rg\u00e3o federal\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/video-mostra-recapeamento-feito-pela-uniao-nao-obra-do-governo-baiano-para-atrapalhar-bolsonaro.shtml"], "data": ["\n                    16.set.2021 \u00e0 0h11\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["A Fazenda 13: Gui Araujo se torna o primeiro fazendeiro da semana"], "subtitulo": ["\n                Ex de Anitta, apresentador e influencer se deu bem em prova com argolas\n                "], "url": ["https://f5.folha.uol.com.br/televisao/a-fazenda-13/2021/09/a-fazenda-13-gui-araujo-se-torna-o-primeiro-fazendeiro-da-semana.shtml"], "data": ["\n                    16.set.2021 \u00e0 0h08\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": [null], "subtitulo": [null], "url": [null], "data": [null], "image_url": [null]},
{"title": ["Maioria dos pa\u00edses europeus com taxa de vacinados igual ou inferior ao Brasil recomenda uso de m\u00e1scara"], "subtitulo": ["\n                Tu\u00edte engana ao afirmar que prote\u00e7\u00e3o foi abolida em na\u00e7\u00f5es que imunizaram propor\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o semelhante ou menor do que aqui\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2021/09/maioria-dos-paises-europeus-com-taxa-de-vacinados-igual-ou-inferior-ao-brasil-recomenda-uso-de-mascara.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 23h42\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Chile reabre fronteira para turistas vacinados a partir de outubro"], "subtitulo": ["\n                    O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade do Chile anunciou que as fronteiras do pa\u00eds ser\u00e3o...\n                  "], "url": ["https://aovivo.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2021/08/18/6048-acompanhe-todas-as-informacoes-sobre-a-pandemia-de-coronavirus.shtml#post411270"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 23h29\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Mion pilota duelo entre Rafael Infante e \u00cdsis Valverde"], "subtitulo": ["\n                Apresentador do 'Caldeirola' incentiva engajamento do p\u00fablico\n                "], "url": ["https://f5.folha.uol.com.br/colunistas/cristina-padiglione/2021/09/mion-pilota-duelo-entre-rafael-infante-e-isis-valverde.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 23h28\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": [null], "subtitulo": [null], "url": [null], "data": [null], "image_url": [null]},
{"title": ["S\u00e3o Paulo cai na Copa do Brasil com mais uma falha de Volpi e acumula novo fracasso"], "subtitulo": ["\n                Fortaleza supera o time paulista por 3 a 1 e avan\u00e7a \u00e0 semifinal para encarar o Atl\u00e9tico\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2021/09/sao-paulo-cai-na-copa-do-brasil-com-mais-uma-falha-de-volpi-e-acumula-novo-fracasso.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 23h27\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Procon-SP quer limite de pagamento com Pix em R$ 500 por m\u00eas"], "subtitulo": ["\n                \u00d3rg\u00e3o de defesa do consumidor pediu ao Banco Central nova limita\u00e7\u00e3o de valores\n                "], "url": ["https://agora.folha.uol.com.br/grana/2021/09/procon-sp-quer-limite-de-pagamento-com-pix-em-r-500-por-mes.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 23h18\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Senado espera que Andr\u00e9 Mendon\u00e7a desista de STF"], "subtitulo": ["\n                Decis\u00e3o pouparia Bolsonaro de desgaste com rejei\u00e7\u00e3o do nome; Mendon\u00e7a resiste \u00e0 ideia\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2021/09/senadores-e-magistrados-creem-que-andre-mendonca-deve-desistir-de-vaga-no-stf.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 23h16\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": [null], "subtitulo": [null], "url": [null], "data": [null], "image_url": [null]},
{"title": ["Haddad e Fran\u00e7a lideram pesquisa para governo de SP, \u00e0 frente de Boulos e Alckmin"], "subtitulo": ["\n                Levantamento foi feito por instituto dirigido por ex-assessor de socialista\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painel/2021/09/haddad-e-franca-lideram-pesquisa-para-governo-de-sp-a-frente-de-boulos-e-alckmin.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 23h15\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Defensoria pede que Tribunal de Contas suspenda compra de fuzis para a GCM em SP"], "subtitulo": ["\n                Decreto destinar\u00e1 R$ 400 mil para a compra de dez fuzis e 25 carabinas pela prefeitura\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2021/09/defensoria-pede-que-tribunal-de-contas-suspenda-compra-de-fuzis-para-a-gcm-em-sp.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 23h15\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Governo Doria far\u00e1 audi\u00eancia para discutir concess\u00f5es dos parques da \u00c1gua Branca e Villa-Lobos"], "subtitulo": ["\n                Evento ocorre nesta quinta-feira (16) em sess\u00e3o online\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2021/09/governo-doria-fara-audiencia-para-discutir-concessoes-dos-parques-da-agua-branca-e-villa-lobos.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 23h15\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": [null], "subtitulo": [null], "url": [null], "data": [null], "image_url": [null]},
{"title": ["Produ\u00e7\u00f5es audiovisuais diminu\u00edram 16% em 2020, mostra Ancine"], "subtitulo": ["\n                Dados foram apresentados pela ag\u00eancia em reuni\u00e3o do Conselho Superior de Cinema deste m\u00eas\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2021/09/producoes-audiovisuais-diminuiram-16-em-2020-mostra-ancine.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 23h15\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Slavoj Zizek e Aldo Rebelo participar\u00e3o do Sal\u00e3o do Livro Pol\u00edtico"], "subtitulo": ["\n                Evento ocorre virtualmente entre os dias 24 de setembro e 3 de outubro\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2021/09/slavoj-zizek-e-aldo-rebelo-participarao-do-salao-do-livro-politico.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 23h15\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["1921: Intendentes argentinos visitam S\u00e3o Paulo e v\u00e3o ao Instituto Butantan"], "subtitulo": ["\n                    Os intendentes argentinos que est\u00e3o em S\u00e3o Paulo foram ao Instituto Butantan na...\n                  "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/banco-de-dados/2021/09/1921-intendentes-argentinos-visitam-sao-paulo-e-vao-ao-instituto-butantan.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 23h15\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": [null], "subtitulo": [null], "url": [null], "data": [null], "image_url": [null]},
{"title": ["MTV MIAW 2021: Paulo Gustavo e Emicida s\u00e3o homenageados"], "subtitulo": ["\n                Eles foram considerados pessoas que impactaram positivamente\n                "], "url": ["https://f5.folha.uol.com.br/televisao/2021/09/mtv-miaw-2021-paulo-gustavo-e-emicida-sao-homenageados.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 23h08\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Uni\u00e3o entre MBL e esquerda exp\u00f5e incoer\u00eancia moral e enfraquece terceira via"], "subtitulo": ["\n                Ao se juntar a PSOL e PCdoB, movimento abre m\u00e3o de qualquer princ\u00edpio moral\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/gabriel-kanner/2021/09/uniao-entre-mbl-e-esquerda-expoe-incoerencia-moral-e-enfraquece-terceira-via.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 22h55\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Exporta\u00e7\u00e3o de arroz \u00e9 menor, mas Venezuela e Cuba mant\u00eam compras"], "subtitulo": ["\n                Vendas v\u00e3o melhorar quando Brasil criar ambiente adequado para neg\u00f3cios, afirma Andressa Silva, da Abiarroz\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/vaivem/2021/09/exportacao-de-arroz-e-menor-mas-venezuela-e-cuba-mantem-compras.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 22h45\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": [null], "subtitulo": [null], "url": [null], "data": [null], "image_url": [null]},
{"title": ["Grupos em permanente busca por direitos est\u00e3o mais vulner\u00e1veis ao adoecimento mental"], "subtitulo": ["\n                Autocuidado nos estimula a recuperar mem\u00f3rias sobre nossas pot\u00eancias coletivas\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/cida-bento/2021/09/grupos-em-permanente-busca-por-direitos-estao-mais-vulneraveis-ao-adoecimento-mental.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 22h35\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Pol\u00edcia brit\u00e2nica descarta nova investiga\u00e7\u00e3o sobre entrevista de Lady Di"], "subtitulo": ["\n                Jornalista da BBC teria usado 'm\u00e9todos \"enganosos' para conseguir declara\u00e7\u00f5es\n                "], "url": ["https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2021/09/policia-britanica-descarta-nova-investigacao-sobre-entrevista-de-lady-di.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 22h13\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["L\u00edder da bancada da bala diz que vai acionar STF contra quarentena eleitoral para ju\u00edzes e policiais"], "subtitulo": ["\n                Ap\u00f3s manobra do centr\u00e3o, C\u00e2mara aprovou o resgate da quarentena derrotado na \u00faltima semana\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painel/2021/09/lider-da-bancada-da-bala-diz-que-vai-acionar-stf-contra-quarentena-eleitoral-para-juizes-e-policiais.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 22h12\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": [null], "subtitulo": [null], "url": [null], "data": [null], "image_url": [null]},
{"title": ["Folha realiza semin\u00e1rio com K\u00e1tia Abreu e A\u00e9cio Neves sobre rela\u00e7\u00f5es internacionais"], "subtitulo": ["\n                Evento ser\u00e1 transmitido ao vivo pelo site do jornal no dia 22 de setembro\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/seminariosfolha/2021/09/folha-realiza-seminario-com-katia-abreu-e-aecio-neves-sobre-relacoes-internacionais.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 22h07\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Luiza Trajano no Top 100 da Time \u00e9 elogiada por leitores"], "subtitulo": ["\n                MP das fake news e editorial da Folha tamb\u00e9m s\u00e3o alvo de coment\u00e1rios\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/paineldoleitor/2021/09/luiza-trajano-no-top-100-da-time-e-elogiada-por-leitores.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 21h37\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Miss\u00e3o privada Inspiration4 atinge a \u00f3rbita terrestre"], "subtitulo": ["\n                    A miss\u00e3o Inspiration4,\u00a0primeiro voo tripulado\u00a0totalmente privado \u00e0 \u00f3rbita...\n                  "], "url": ["https://mensageirosideral.blogfolha.uol.com.br/?p=10111"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 21h35\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": [null], "subtitulo": [null], "url": [null], "data": [null], "image_url": [null]},
{"title": ["\u00c9 corrup\u00e7\u00e3o"], "subtitulo": ["\n                Ao condenar parlamentar por rachadinha, TSE d\u00e1 indica\u00e7\u00e3o jur\u00eddica e pol\u00edtica\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2021/09/e-corrupcao.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 21h30\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["V\u00e3o argentino"], "subtitulo": ["\n                Prim\u00e1rias mostram ampla rejei\u00e7\u00e3o ao peronismo, ap\u00f3s governo liberal sofr\u00edvel\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2021/09/vao-argentino.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 21h30\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Lombada na terceira via"], "subtitulo": ["\n                O desafio \u00e9 demonstrar que h\u00e1 lugar para outra rota, capaz de seduzir eleitores\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/maria-herminia-tavares/2021/09/lombada-na-terceira-via.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 21h15\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": [null], "subtitulo": [null], "url": [null], "data": [null], "image_url": [null]},
{"title": ["Miss\u00e3o Inspiration4, da SpaceX, coloca no espa\u00e7o pela 1\u00aa vez tripula\u00e7\u00e3o s\u00f3 de civis"], "subtitulo": ["\n                Voo comercial com quatro passageiros decolou com sucesso dos EUA na noite desta quarta-feira\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/ciencia/2021/09/missao-inspiration4-da-spacex-coloca-no-espaco-pela-1a-vez-tripulacao-so-de-civis.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 21h14\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Ap\u00f3s parecer \u00e0 CPI, ex-ministro diz que Bolsonaro cometeu crime de responsabilidade e foi c\u00famplice do v\u00edrus"], "subtitulo": ["\n                Grupo de juristas liderado por Miguel Reale Jr. aponta ainda os delitos de epidemia, infra\u00e7\u00e3o de medida sanit\u00e1ria e charlatanismo\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/poder/2021/09/apos-parecer-a-cpi-ex-ministro-diz-que-bolsonaro-cometeu-crime-de-responsabilidade-e-foi-cumplice-do-virus.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 21h14\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Paolla Oliveira desmente fake news sobre prostitui\u00e7\u00e3o: 'N\u00e3o v\u00e3o me calar'"], "subtitulo": ["\n                Atriz diz que \u00e9 uma tentativa de intimid\u00e1-la por causa de cr\u00edticas ao governo\n                "], "url": ["https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2021/09/paolla-oliveira-desmente-fake-news-sobre-prostituicao-nao-vao-me-calar.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 21h01\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": [null], "subtitulo": [null], "url": [null], "data": [null], "image_url": [null]},
{"title": ["Leitora reclama de fila em hospital veterin\u00e1rio"], "subtitulo": ["\n                Aposentada conta que precisou esperar senha por 8 horas na rua\n                "], "url": ["https://agora.folha.uol.com.br/grana/2021/09/leitora-reclama-de-fila-em-hospital-veterinario.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 21h00\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Sergio Marone critica Mario Frias ap\u00f3s repasses a projeto de filho de Bolsonaro"], "subtitulo": ["\n                Secret\u00e1rio respondeu postagem dizendo que iniciativa de games \u00e9 'curso profissionalizante'\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2021/09/sergio-marone-critica-mario-frias-apos-repasses-a-projeto-de-filho-de-bolsonaro.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 20h51\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["E o PT, hein? E o Lula?"], "subtitulo": ["\n                Ao responder sobre a 'esquerda branca' em programa de Mano Brown, Lula erra feio\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/thiago-amparo/2021/09/e-o-pt-hein-e-o-lula.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 20h50\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": [null], "subtitulo": [null], "url": [null], "data": [null], "image_url": [null]},
{"title": ["Guedes diz que reelei\u00e7\u00e3o \u00e9 erro e mostra fixa\u00e7\u00e3o de pol\u00edticos"], "subtitulo": ["\n                Ministro afirma que debates nos governos ficam vinculados \u00e0 perspectiva de busca pela recondu\u00e7\u00e3o\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/guedes-diz-que-reeleicao-e-maior-erro-politico-do-pais-e-fixacao-de-politicos.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 20h40\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Senado aprova, em 1\u00ba turno, PEC que isenta prefeitos e governadores que n\u00e3o fizeram gasto m\u00ednimo em educa\u00e7\u00e3o"], "subtitulo": ["\n                Proposta permite a desobriga\u00e7\u00e3o nos anos de 2020 e 2021 por conta da pandemia, mas determina a realoca\u00e7\u00e3o dos recursos at\u00e9 2023\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/educacao/2021/09/senado-aprova-em-1o-turno-pec-que-isenta-prefeitos-e-governadores-que-nao-fizeram-gasto-minimo-em-educacao.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 20h31\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Bolsonaro insiste em Mendon\u00e7a porque seu futuro depende dos evang\u00e9licos"], "subtitulo": ["\n                Com press\u00f5es e humilha\u00e7\u00e3o, indica\u00e7\u00e3o de novo ministro do STF chega a encruzilhada\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/bruno-boghossian/2021/09/bolsonaro-insiste-em-mendonca-porque-seu-futuro-depende-dos-evangelicos.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 20h24\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": [null], "subtitulo": [null], "url": [null], "data": [null], "image_url": [null]},
{"title": ["Occupy Wall Street faz 10 anos com apoiadores em desacordo sobre impacto do movimento"], "subtitulo": ["\n                Desigualdade continuou crescendo, mas h\u00e1 quem veja frutos dos acampados na pol\u00edtica e na sociedade\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/lucia-guimaraes/2021/09/occupy-wall-street-faz-10-anos-com-apoiadores-em-desacordo-sobre-impacto-do-movimento.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 20h21\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Em 1\u00ba depoimento, Sar\u00ed Corte Real diz que tentou fazer Miguel sair do elevador"], "subtitulo": ["\n                A crian\u00e7a morreu ao cair do 9\u00ba andar de um pr\u00e9dio de luxo, ap\u00f3s Corte Real deix\u00e1-la sozinha no elevador\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2021/09/em-1o-depoimento-sari-corte-real-diz-que-tentou-fazer-miguel-sair-do-elevador.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 20h21\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["AO VIVO: Inspiration4, primeira miss\u00e3o tripulada privada \u00e0 \u00f3rbita terrestre"], "subtitulo": ["\n                    O\u00a0primeiro voo tripulado\u00a0totalmente privado \u00e0 \u00f3rbita terrestre come\u00e7a nesta...\n                  "], "url": ["https://mensageirosideral.blogfolha.uol.com.br/?p=10103"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 20h15\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": [null], "subtitulo": [null], "url": [null], "data": [null], "image_url": [null]},
{"title": ["Mortes: Al\u00e9m do sacerd\u00f3cio, foi destaque na comunica\u00e7\u00e3o"], "subtitulo": ["\n                Padre Jesus Flores morreu com complica\u00e7\u00f5es da Covid-19\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2021/09/mortes-alem-do-sacerdocio-foi-destaque-na-comunicacao.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 20h12\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Evang\u00e9licos encontram Bolsonaro e peregrinam em 'batalha final' por Andr\u00e9 Mendon\u00e7a ao STF"], "subtitulo": ["\n                Segundo l\u00edderes, presidente diz que n\u00e3o vai retirar indica\u00e7\u00e3o; presidente do Senado \u00e9 alvo de cobran\u00e7a\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/poder/2021/09/evangelicos-encontram-bolsonaro-e-peregrinam-em-batalha-final-por-andre-mendonca-ao-stf.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 20h10\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Mega-Sena acumula e vai pagar R$ 23,5 milh\u00f5es; veja os n\u00fameros"], "subtitulo": ["\n                Na quina, 23 apostas acertaram as cinco dezenas e faturaram R$ 67.950,86 cada\n                "], "url": ["https://agora.folha.uol.com.br/grana/2021/09/confira-as-dezenas-sorteadas-na-mega-sena.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 20h09\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": [null], "subtitulo": [null], "url": [null], "data": [null], "image_url": [null]},
{"title": ["Brasil registra 793 mortes por Covid e mais de 14 mil casos"], "subtitulo": ["\n                M\u00e9dia m\u00f3vel de \u00f3bitos teve aumento em rela\u00e7\u00e3o aos \u00faltimos dias\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2021/09/brasil-registra-793-mortes-por-covid-e-mais-de-14-mil-casos.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 20h08\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Calend\u00e1rio da terceira dose contra Covid fica em descompasso nos estados"], "subtitulo": ["\n                Algumas capitais tinham antecipado in\u00edcio do refor\u00e7o da imuniza\u00e7\u00e3o, apesar da falta de vacinas\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2021/09/calendario-da-terceira-dose-contra-covid-fica-em-descompasso-nos-estados.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 20h04\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["A liberdade como regra"], "subtitulo": ["\n                Anacr\u00f4nica, pauta da condena\u00e7\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia volta ao debate\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2021/09/a-liberdade-como-regra.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 20h00\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": [null], "subtitulo": [null], "url": [null], "data": [null], "image_url": [null]},
{"title": ["Administra\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria com rigor cient\u00edfico"], "subtitulo": ["\n                Fisco precisa de instrumentos para poder agir antes da forma\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2021/09/administracao-tributaria-com-rigor-cientifico.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 20h00\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Prefeitura de SP vacina com Pfizer idosos j\u00e1 imunizados com a Coronavac"], "subtitulo": ["\n                Secretaria recebeu 340 mil doses do imunizante nesta quarta (15)\n                "], "url": ["https://agora.folha.uol.com.br/sao-paulo/2021/09/prefeitura-de-sp-vacina-com-pfizer-idosos-ja-imunizados-com-a-coronavac.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 19h50\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Em briga com Flamengo, clubes divergem sobre carta com pedido para adiar rodada"], "subtitulo": ["\n                N\u00e3o houve consenso para pressionar STJD e CBF por veto ao p\u00fablico nos jogos do time carioca\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2021/09/em-briga-com-flamengo-clubes-desistem-de-carta-para-pedir-adiamento-da-rodada.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 19h48\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": [null], "subtitulo": [null], "url": [null], "data": [null], "image_url": [null]},
{"title": ["Mostra sobre a bicicleta na Europa escancara o atraso brasileiro"], "subtitulo": ["\n                    A arriscada aventura de pedalar nas cidades brasileiras n\u00e3o \u00e9 nenhuma novidade....\n                  "], "url": ["https://ciclocosmo.blogfolha.uol.com.br/?p=3164"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 19h46\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Voc\u00ea banca Bolsonaro e n\u00e3o chia"], "subtitulo": ["\n                E n\u00e3o \u00e9 de hoje; at\u00e9 o apartamento que ele usava em Bras\u00edlia para comer gente era pago por voc\u00ea\n                "], "url": [null], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 19h44\n              "], "image_url": [null]},
{"title": ["Sammy Lee, ex de Pyong, \u00e9 internada \u00e0s pressas em hospital de S\u00e3o Paulo"], "subtitulo": ["\n                Influenciadora n\u00e3o tem previs\u00e3o de alta ap\u00f3s descobrir inflama\u00e7\u00e3o no nervo\n                "], "url": ["https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2021/09/sammy-lee-ex-de-pyong-e-internada-as-pressas-em-hospital-de-sao-paulo.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 19h34\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": [null], "subtitulo": [null], "url": [null], "data": [null], "image_url": [null]},
{"title": ["Com atraso, segunda maior t\u00e9rmica do pa\u00eds entra em opera\u00e7\u00e3o nesta quinta"], "subtitulo": ["\n                Usina no Norte Fluminense vai refor\u00e7ar setor el\u00e9trico no per\u00edodo mais cr\u00edtico da crise h\u00eddrica\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/com-atraso-segunda-maior-termica-do-pais-entra-em-operacao-nesta-quinta.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 19h31\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Incerteza econ\u00f4mica no Brasil e Covid na China fazem Bolsa recuar"], "subtitulo": ["\n                Em dia at\u00edpico, Ibovespa cai quase 1% e d\u00f3lar, 0,41%\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/incerteza-economica-no-brasil-e-covid-na-china-fazem-bolsa-recuar.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 19h10\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Americanas compra rede social para leitores Skoob"], "subtitulo": ["\n                Quem compra livro pela internet gasta mais que a m\u00e9dia com ecommerce, diz empresa\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/americanas-compra-rede-social-para-leitores-skoob.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 19h09\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": [null], "subtitulo": [null], "url": [null], "data": [null], "image_url": [null]},
{"title": ["Trabalhadores querem que empresas exijam vacina\u00e7\u00e3o de colegas, diz LinkedIn"], "subtitulo": ["\n                Pesquisa da rede social mostra que 90% dos entrevistados consideram a medida importante para voltar ao trabalho presencial\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painelsa/2021/09/trabalhadores-querem-que-empresas-exijam-vacinacao-de-colegas-diz-linkedin.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 19h08\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["\u00c1rea jur\u00eddica do governo contraria Guedes e avalia precat\u00f3rio fora do teto"], "subtitulo": ["\n                Justificativa \u00e9 que solu\u00e7\u00f5es negociadas pelo ministro t\u00eam risco elevado de judicializa\u00e7\u00e3o\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/area-juridica-do-governo-contraria-guedes-e-avalia-precatorio-fora-do-teto.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 18h51\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Confira como se aposentar se a empresa n\u00e3o pagou o INSS"], "subtitulo": ["\n                Trabalhador n\u00e3o pode ser prejudicado se empregador descontou valor e n\u00e3o repassou \u00e0 Previd\u00eancia Social\n                "], "url": ["https://agora.folha.uol.com.br/grana/2021/09/confira-como-se-aposentar-se-a-empresa-nao-pagou-o-inss.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 18h47\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": [null], "subtitulo": [null], "url": [null], "data": [null], "image_url": [null]},
{"title": ["Netflix turbina festival criado no Brasil com Jennifer Aniston e Henry Cavill"], "subtitulo": ["\n                Maisa Silva vai representar o pa\u00eds no evento transmitido para todo o mundo\n                "], "url": ["https://f5.folha.uol.com.br/cinema-e-series/2021/09/netflix-turbina-festival-criado-no-brasil-com-jennifer-aniston-e-henry-cavill.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 18h47\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["MST atinge meta de captar R$ 17,5 milh\u00f5es no mercado financeiro"], "subtitulo": ["\n                Recursos ir\u00e3o para cooperativas que produzem leite, milho, arroz, soja, a\u00e7\u00facar mascavo e suco de uva\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painel/2021/09/mst-atinge-meta-de-captar-r-175-milhoes-no-mercado-financeiro.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 18h44\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Mudan\u00e7as clim\u00e1ticas: cientistas treinam vacas para usar banheiro contra aquecimento global"], "subtitulo": ["\n                A urina dos animais coletada e tratada; am\u00f4nia do l\u00edquido se transforma em \u00f3xido nitroso, g\u00e1s de efeito estufa, quando misturada ao solo\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/ciencia/2021/09/mudancas-climaticas-cientistas-treinam-vacas-para-usar-banheiro-contra-aquecimento-global.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 18h43\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": [null], "subtitulo": [null], "url": [null], "data": [null], "image_url": [null]},
{"title": ["A trapa\u00e7a \u00e9 um esporte nacional"], "subtitulo": ["\n                O que se sabe e o que falta saber sobre o brasileir\u00edssimo 'picareta'\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/sergio-rodrigues/2021/09/a-trapaca-e-um-esporte-nacional.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 18h30\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["Milhares protestam em El Salvador contra uso de bitcoins e por respeito a Poderes"], "subtitulo": ["\n                Manifesta\u00e7\u00f5es ocorrem no dia em que pa\u00eds comemora 200 anos de sua independ\u00eancia\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/milhares-protestam-em-el-salvador-contra-uso-de-bitcoins-e-por-respeito-a-poderes.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 18h24\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": ["EUA e Reino Unido v\u00e3o armar Austr\u00e1lia com submarino nuclear contra a China"], "subtitulo": ["\n                Pa\u00edses estreitam la\u00e7o, em mais um passo de Biden para pressionar Pequim no Indo-Pac\u00edfico\n                "], "url": ["https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2021/09/eua-e-reino-unido-vao-armar-australia-com-submarino-nuclear-contra-a-china.shtml"], "data": ["\n                    15.set.2021 \u00e0s 18h21\n              "], "image_url": ["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]},
{"title": [null], "subtitulo": [null], "url": [null], "data": [null], "image_url": [null]}
][
{"title": [["Veja como usar flores na medita\u00e7\u00e3o para diminuir estresse e ansiedade"]], "subtitulo": [["\n                  Flores podem ser representadas tamb\u00e9m em quadro, enfeites e perfume\n                  "]], "url": [["https://f5.folha.uol.com.br/viva-bem/2021/09/veja-como-usar-flores-na-meditacao-para-diminuir-estresse-e-ansiedade.shtml"]], "data": [["\n                      16.set.2021 \u00e0s 10h00\n                "]], "image_url": [["https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/09/15/1631732785614244314c3da_1631732785_3x2_xs.jpg"]]},
{"title": [["Musical acompanha garoto que sonha em ir de drag queen ao baile de formatura"]], "subtitulo": [["\n                  No streaming, 'Everybody's Talking About Jamie' opta pela divers\u00e3o em vez do ativismo do document\u00e1rio que o inspirou\n                  "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2021/09/musical-acompanha-garoto-que-sonha-em-ir-de-drag-queen-ao-baile-de-formatura.shtml"]], "data": [["\n                      16.set.2021 \u00e0s 10h00\n                "]], "image_url": [["https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/09/15/1631748542614281beb6171_1631748542_3x2_xs.jpg"]]},
{"title": [["Bolsonaro lan\u00e7a bravatas para encobrir cortejo de horrores que pa\u00eds vive"]], "subtitulo": [["\n                  Analistas que esperam tanques nas ruas para decretar fim da democracia perderam o bonde da hist\u00f3ria\n                  "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/itamar-vieira-junior/2021/09/bolsonaro-lanca-bravatas-para-encobrir-cortejo-de-horrores-que-pais-vive.shtml"]], "data": [["\n                      16.set.2021 \u00e0s 10h00\n                "]], "image_url": [["https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/03/27/1616825708605ecd6cad633_1616825708_3x2_xs.jpg"]]},
{"title": [[]], "subtitulo": [[]], "url": [[]], "data": [[]], "image_url": [[]]},
{"title": [["Voltaire de Souza: Tem hora para tudo"]], "subtitulo": [["\n                      Barraco. Baixaria. Competi\u00e7\u00e3o. Os reality shows est\u00e3o de volta. \"A Fazenda\"...\n                    "]], "url": [["https://agora.folha.uol.com.br/sao-paulo/2021/09/voltaire-de-souza-tem-hora-para-tudo.shtml"]], "data": [["\n                      16.set.2021 \u00e0s 10h00\n                "]], "image_url": [["https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/09/13/1631564079613fb12fd70ec_1631564079_3x2_xs.jpg"]]},
{"title": [["A esquizofrenia colonial na Am\u00e9rica Latina"]], "subtitulo": [["\n                  Racismo como sintoma colonial tem sido mantido porque beneficia as elites e as classes m\u00e9dias latino-americanas\n                  "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/latinoamerica21/2021/09/a-esquizofrenia-colonial-na-america-latina.shtml"]], "data": [["\n                      16.set.2021 \u00e0s 10h00\n                "]], "image_url": [["https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/02/08/16128257026021c46628d98_1612825702_3x2_xs.jpg"]]},
{"title": [["Governo revisa infla\u00e7\u00e3o no ano de 6,2% para 8,4%, e conta deve estrangular Or\u00e7amento de 2022"]], "subtitulo": [["\n                  Proje\u00e7\u00e3o pior do que estimativa usada para elaborar o Or\u00e7amento pressiona teto de gastos e comprime despesas\n                  "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/governo-revisa-inflacao-no-ano-de-62-para-84-e-conta-deve-estrangular-orcamento-de-2022.shtml"]], "data": [["\n                      16.set.2021 \u00e0s 9h52\n                "]], "image_url": [["https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/07/19/162672804360f5e66ba2e95_1626728043_3x2_xs.jpg"]]},
{"title": [[]], "subtitulo": [[]], "url": [[]], "data": [[]], "image_url": [[]]},
{"title": [["Vazar o Inv\u00edsivel: primeira mostra de arte do PerifaConnection coloca oito artistas perif\u00e9ricos em destaque"]], "subtitulo": [["\n                  Foco \u00e9 a popula\u00e7\u00e3o pobre, empurrada diariamente pelo sistema para luta por sobreviv\u00eanai, que encontra em suas artes uma maneira de superar barreira\n                  "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/perifaconnection/2021/09/vazar-o-invisivel-primeira-mostra-de-arte-do-perifaconnection-coloca-oito-artistas-perifericos-em-destaque.shtml"]], "data": [["\n                      16.set.2021 \u00e0s 9h30\n                "]], "image_url": [["https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/09/15/1631753942614296d6baa4b_1631753942_3x2_xs.jpg"]]},
{"title": [["O que voc\u00ea, leitora, gostaria de ver na Folha?"]], "subtitulo": [["\n                  Jornal quer ampliar comunica\u00e7\u00e3o com p\u00fablico feminino\n                  "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/paineldoleitor/2021/09/o-que-voce-leitora-gostaria-de-ver-na-folha.shtml"]], "data": [["\n                      16.set.2021 \u00e0s 9h17\n                "]], "image_url": [["https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/06/23/162446410660d35aea3eff6_1624464106_3x2_xs.jpg"]]},
{"title": [["Italo Ferreira relata amea\u00e7a de bomba em seu voo: 'Que loucura'"]], "subtitulo": [["\n                  Felizmente, nada foi constatado e ele j\u00e1 est\u00e1 \u00e0 salvo\n                  "]], "url": [["https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2021/09/italo-ferreira-relata-ameaca-de-bomba-em-seu-voo-que-loucura.shtml"]], "data": [["\n                      16.set.2021 \u00e0s 9h00\n                "]], "image_url": [["https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/09/08/16311151306138d77a17c8c_1631115130_3x2_xs.jpg"]]},
{"title": [[]], "subtitulo": [[]], "url": [[]], "data": [[]], "image_url": [[]]},
{"title": [["Governo envia projeto para cortar R$ 22 bilh\u00f5es em benef\u00edcios fiscais"]], "subtitulo": [["\n                  Medida faz parte de plano inclu\u00eddo na PEC Emergencial para reduzir incentivos tribut\u00e1rios\n                  "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/governo-envia-projeto-para-cortar-r-22-bilhoes-em-beneficios-fiscais.shtml"]], "data": [["\n                      16.set.2021 \u00e0s 8h45\n                "]], "image_url": [["https://f.i.uol.com.br/fotografia/2021/08/11/16286974016113f33951255_1628697401_3x2_xs.jpg"]]},
{"title": [["Fortalecer a diversidade \u00e9 fortalecer a democracia"]], "subtitulo": [["\n                O Dia Internacional da Democracia \u00e9 um convite para reflex\u00e3o sobre a import\u00e2ncia da pluralidade e do respeito \u00e0s diferen\u00e7as\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/educacao/2021/09/fortalecer-a-diversidade-e-fortalecer-a-democracia.shtml"]], "data": [["\n                    16.set.2021 \u00e0s 8h30\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Tribunal suspende liminar que permitia p\u00fablico nos jogos do Flamengo"]], "subtitulo": [["\n                Vice-presidente do STJD acata pedido de 17 clubes e da CBF durante a madrugada desta quinta\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2021/09/tribunal-suspende-liminar-que-permitia-publico-nos-jogos-do-flamengo.shtml"]], "data": [["\n                    16.set.2021 \u00e0s 8h21\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [[]], "subtitulo": [[]], "url": [[]], "data": [[]], "image_url": [[]]},
{"title": [["China ultrapassa marca de 1 bilh\u00e3o de vacinados contra a Covid-19"]], "subtitulo": [["\n                    Autoridades da China anunciaram nesta quinta-feira (16) que mais de um bilh\u00e3o...\n                  "]], "url": [["https://aovivo.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2021/08/18/6048-acompanhe-todas-as-informacoes-sobre-a-pandemia-de-coronavirus.shtml#post411271"]], "data": [["\n                    16.set.2021 \u00e0s 8h12\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["At\u00e9 quando o Brasil vai aguentar Bolsonaro e seus comparsas?"]], "subtitulo": [["\n                Goste-se ou n\u00e3o, neste momento o pa\u00eds s\u00f3 tem um candidato: Lula\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/ricardomelo/2021/09/ate-quando-o-brasil-vai-aguentar-bolsonaro-e-seus-comparsas.shtml"]], "data": [["\n                    16.set.2021 \u00e0s 8h09\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Andr\u00e9ia Horta e Marco Gon\u00e7alves se separam"]], "subtitulo": [["\n                An\u00fancio foi feito por ambos que celebram amizade\n                "]], "url": [["https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2021/09/andreia-horta-e-marco-goncalves-se-separam.shtml"]], "data": [["\n                    16.set.2021 \u00e0s 8h05\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [[]], "subtitulo": [[]], "url": [[]], "data": [[]], "image_url": [[]]},
{"title": [["Eu n\u00e3o sonhei em morar na favela, mas sonho com a favela que se torna bairro"]], "subtitulo": [["\n                Parais\u00f3polis completa 100 anos com miss\u00e3o de ser refer\u00eancia para comunidades de todo o pa\u00eds\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/empreendedorsocial/2021/09/nao-sonhei-em-morar-na-favela-mas-sonho-com-a-favela-que-se-torna-bairro.shtml"]], "data": [["\n                    16.set.2021 \u00e0s 8h00\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Pessoas com n\u00famero anormal de cromossomos s\u00e3o mais propensas a c\u00e2ncer"]], "subtitulo": [["\n                Quantidade \u00edmpar nas c\u00e9lulas est\u00e1 associada a tumores mais agressivos, mostra estudo; descoberta pode levar a melhor preven\u00e7\u00e3o e tratamento\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2021/09/pessoas-com-numero-anormal-de-cromossomos-sao-mais-propensas-a-cancer.shtml"]], "data": [["\n                    16.set.2021 \u00e0s 8h00\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Governos precisam elevar prote\u00e7\u00e3o a jornalistas, diz Uni\u00e3o Europeia"]], "subtitulo": [["\n                Recomenda\u00e7\u00e3o divulgada hoje inclui assessoria jur\u00eddica e prote\u00e7\u00e3o individual; bloco tamb\u00e9m prepara legisla\u00e7\u00e3o\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2021/09/governos-precisam-elevar-protecao-a-jornalistas-diz-uniao-europeia.shtml"]], "data": [["\n                    16.set.2021 \u00e0s 7h12\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [[]], "subtitulo": [[]], "url": [[]], "data": [[]], "image_url": [[]]},
{"title": [["Caneladas do Vit\u00e3o: PSG trope\u00e7a no Brugge e Manchester City larga na frente"]], "subtitulo": [["\n                Time do trio Neymar, Mbapp\u00e9 e Messi quase levou a virada\n                "]], "url": [["https://agora.folha.uol.com.br/esporte/2021/09/caneladas-do-vitao-psg-tropeca-no-brugge-e-manchester-city-larga-na-frente.shtml"]], "data": [["\n                    16.set.2021 \u00e0s 7h00\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Brasil \u00e9 dos poucos pa\u00edses que n\u00e3o aumentaram recursos para educa\u00e7\u00e3o na pandemia"]], "subtitulo": [["\n                Mais de dois ter\u00e7os das na\u00e7\u00f5es elevaram or\u00e7amento da \u00e1rea para reduzir preju\u00edzos no aprendizado\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/educacao/2021/09/brasil-e-dos-poucos-paises-que-nao-aumentaram-recursos-para-educacao-na-pandemia.shtml"]], "data": [["\n                    16.set.2021 \u00e0s 6h00\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Estudo aponta meio milh\u00e3o de tu\u00edtes ofensivos \u00e0 imprensa em tr\u00eas meses no Brasil"]], "subtitulo": [["\n                Levantamento da Rep\u00f3rteres Sem Fronteiras e do ITS-Rio indica quantidade 13 vezes maior de ataques contra jornalistas mulheres em rela\u00e7\u00e3o a homens\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/poder/2021/09/estudo-aponta-meio-milhao-de-tuites-ofensivos-a-imprensa-em-tres-meses-no-brasil.shtml"]], "data": [["\n                    16.set.2021 \u00e0s 6h00\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [[]], "subtitulo": [[]], "url": [[]], "data": [[]], "image_url": [[]]},
{"title": [["Fran\u00e7a come\u00e7a a suspender enfermeiro que n\u00e3o se vacina contra Covid"]], "subtitulo": [["\n                Imuniza\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria come\u00e7ou a valer na quarta (15); para sindicato, medida agrava falta de funcion\u00e1rios\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2021/09/franca-comeca-a-suspender-enfermeiro-que-nao-se-vacina-contra-covid.shtml"]], "data": [["\n                    16.set.2021 \u00e0s 5h45\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["O dinossauro brasileiro que a Alemanha n\u00e3o quer devolver para o pa\u00eds; ou\u00e7a podcast"]], "subtitulo": [["\n                Apesar de pedidos de pesquisadores brasileiros, museu alem\u00e3o se recusa a devolver f\u00f3ssil do Ubirajara jubatus\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/podcasts/2021/09/o-dinossauro-brasileiro-que-a-alemanha-nao-quer-devolver-para-o-pais-ouca-podcast.shtml"]], "data": [["\n                    16.set.2021 \u00e0s 5h00\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Facebook anuncia programa de investimento em ve\u00edculos noticiosos no Brasil"]], "subtitulo": [["\n                Projeto, que inclui a Folha, vai oferecer mais links de not\u00edcias dentro da plataforma\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/poder/2021/09/facebook-anuncia-programa-de-investimento-em-veiculos-noticiosos-no-brasil.shtml"]], "data": [["\n                    16.set.2021 \u00e0s 5h00\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [[]], "subtitulo": [[]], "url": [[]], "data": [[]], "image_url": [[]]},
{"title": [["Neymar deve aprender com Mbapp\u00e9 como lidar com as cr\u00edticas"]], "subtitulo": [["\n                    Neymar \u00e9 um dos melhores jogadores brasileiros em atividade, isso j\u00e1 faz mais...\n                  "]], "url": [["https://omundoeumabola.blogfolha.uol.com.br/?p=22239"]], "data": [["\n                    16.set.2021 \u00e0s 4h30\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["A Fazenda 13: Dayane e Aline trocam selinho e d\u00e3o in\u00edcio \u00e0 pega\u00e7\u00e3o"]], "subtitulo": [["\n                Clima esquentou no reality rural com direito a amasso no banheiro\n                "]], "url": [["https://f5.folha.uol.com.br/televisao/a-fazenda-13/2021/09/dayane-e-aline-trocam-selinho-e-dao-inicio-a-pegacao-no-reality-rural.shtml"]], "data": [["\n                    16.set.2021 \u00e0s 4h11\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Deputados democratas tentam bloquear status do Brasil como aliado extra-Otan dos EUA"]], "subtitulo": [["\n                Em emenda a or\u00e7amento de Defesa, parlamentares vetam uso de recursos para conceder benef\u00edcio anunciado em 2019\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2021/09/deputados-democratas-tentam-bloquear-status-do-brasil-como-aliado-extra-otan-dos-eua.shtml"]], "data": [["\n                    16.set.2021 \u00e0s 4h00\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [[]], "subtitulo": [[]], "url": [[]], "data": [[]], "image_url": [[]]},
{"title": [["Fortaleza ganha lei que cria campanha contra aborto e anticoncepcionais"]], "subtitulo": [["\n                Prefeito, que \u00e9 ginecologista e evang\u00e9lico, sancionou o texto, mas diz que n\u00e3o vai levar adiante a propaganda\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2021/09/fortaleza-ganha-lei-que-cria-campanha-contra-aborto-e-anticoncepcionais.shtml"]], "data": [["\n                    16.set.2021 \u00e0s 4h00\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Motoristas criam apps para definir suas pr\u00f3prias taxas"]], "subtitulo": [["\n                Plataformas est\u00e3o em opera\u00e7\u00e3o em Minas Gerais, Mato Grosso do Sul e Sergipe\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/motoristas-criam-apps-para-definir-suas-proprias-taxas.shtml"]], "data": [["\n                    16.set.2021 \u00e0s 4h00\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["TJ-SP corta aumento salarial dado a servidores pelos pr\u00f3prios ju\u00edzes do tribunal"]], "subtitulo": [["\n                Tribunal diz que momento \u00e9 de restri\u00e7\u00f5es; funcion\u00e1rios foram exonerados de cargos ap\u00f3s sal\u00e1rio aumentar por decis\u00f5es judiciais\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/poder/2021/09/tj-sp-corta-aumento-salarial-dado-a-servidores-pelos-proprios-juizes-do-tribunal.shtml"]], "data": [["\n                    16.set.2021 \u00e0s 4h00\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [[]], "subtitulo": [[]], "url": [[]], "data": [[]], "image_url": [[]]},
{"title": [["Governo pede novos estudos sobre hor\u00e1rio de ver\u00e3o"]], "subtitulo": [["\n                Avalia\u00e7\u00e3o de minist\u00e9rio, por\u00e9m, \u00e9 que programa n\u00e3o traz benef\u00edcios no enfrentamento da crise h\u00eddrica\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/governo-pede-novos-estudos-sobre-horario-de-verao.shtml"]], "data": [["\n                    16.set.2021 \u00e0s 4h00\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["'Transo' discute chupadas, vibradores e os tabus do sexo de pessoas com defici\u00eancia"]], "subtitulo": [["\n                Previsto para estrear em 2022, document\u00e1rio levanta ainda outras bandeiras de diversidade\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2021/09/transo-discute-chupadas-vibradores-e-os-tabus-do-sexo-de-pessoas-com-deficiencia.shtml"]], "data": [["\n                    16.set.2021 \u00e0s 4h00\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Dirigido por M\u00e1rcio Garcia, 'Rea\u00e7\u00e3o em Cadeia' mostra poder da corrup\u00e7\u00e3o"]], "subtitulo": [["\n                Longa estrelado por Bruno Gissoni estreia nesta quinta-feira\n                "]], "url": [["https://f5.folha.uol.com.br/cinema-e-series/2021/09/dirigido-por-marcio-garcia-reacao-em-cadeia-mostra-poder-da-corrupcao.shtml"]], "data": [["\n                    16.set.2021 \u00e0s 4h00\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [[]], "subtitulo": [[]], "url": [[]], "data": [[]], "image_url": [[]]},
{"title": [["Huck escreveu um livro"]], "subtitulo": [["\n                Obra parece o cart\u00e3o de visitas de um candidato\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/mauriciostycer/2021/09/huck-escreveu-um-livro.shtml"]], "data": [["\n                    16.set.2021 \u00e0 1h24\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["S\u00e9rie ol\u00edmpica de ouro ganha epis\u00f3dios sobre futebol e vela"]], "subtitulo": [["\n                    Das sete medalhas de ouro do Brasil nas Olimp\u00edadas de... O post S\u00e9rie ol\u00edmpica...\n                  "]], "url": [["https://telepadi.folha.uol.com.br/?p=22716"]], "data": [["\n                    16.set.2021 \u00e0 1h13\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Guinness divulga c\u00e3o com orelhas mais longas do mundo e outros recordes"]], "subtitulo": [["\n                Entidade apresenta as novidades da edi\u00e7\u00e3o 2022 do livro dos recordes\n                "]], "url": [["https://f5.folha.uol.com.br/voceviu/2021/09/guinness-divulga-cao-com-orelhas-mais-longas-do-mundo-e-outros-recordes.shtml"]], "data": [["\n                    16.set.2021 \u00e0 1h01\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [[]], "subtitulo": [[]], "url": [[]], "data": [[]], "image_url": [[]]},
{"title": [["Grazi Massafera exibe dias felizes ap\u00f3s fim de namoro"]], "subtitulo": [["\n                Ex de Caio Castro mostra que passa muito bem em passeio pela Europa\n                "]], "url": [["https://agora.folha.uol.com.br/ola/2021/09/grazi-massafera-exibe-dias-felizes-apos-fim-de-namoro.shtml"]], "data": [["\n                    16.set.2021 \u00e0 0h17\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["V\u00eddeo mostra recapeamento feito pela Uni\u00e3o, n\u00e3o obra do governo baiano para atrapalhar Bolsonaro"]], "subtitulo": [["\n                Melhoria est\u00e1 sendo realizada pelo Departamento Nacional de Infraestrutura e Transportes, \u00f3rg\u00e3o federal\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/video-mostra-recapeamento-feito-pela-uniao-nao-obra-do-governo-baiano-para-atrapalhar-bolsonaro.shtml"]], "data": [["\n                    16.set.2021 \u00e0 0h11\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["A Fazenda 13: Gui Araujo se torna o primeiro fazendeiro da semana"]], "subtitulo": [["\n                Ex de Anitta, apresentador e influencer se deu bem em prova com argolas\n                "]], "url": [["https://f5.folha.uol.com.br/televisao/a-fazenda-13/2021/09/a-fazenda-13-gui-araujo-se-torna-o-primeiro-fazendeiro-da-semana.shtml"]], "data": [["\n                    16.set.2021 \u00e0 0h08\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [[]], "subtitulo": [[]], "url": [[]], "data": [[]], "image_url": [[]]},
{"title": [["Maioria dos pa\u00edses europeus com taxa de vacinados igual ou inferior ao Brasil recomenda uso de m\u00e1scara"]], "subtitulo": [["\n                Tu\u00edte engana ao afirmar que prote\u00e7\u00e3o foi abolida em na\u00e7\u00f5es que imunizaram propor\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o semelhante ou menor do que aqui\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2021/09/maioria-dos-paises-europeus-com-taxa-de-vacinados-igual-ou-inferior-ao-brasil-recomenda-uso-de-mascara.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 23h42\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Chile reabre fronteira para turistas vacinados a partir de outubro"]], "subtitulo": [["\n                    O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade do Chile anunciou que as fronteiras do pa\u00eds ser\u00e3o...\n                  "]], "url": [["https://aovivo.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2021/08/18/6048-acompanhe-todas-as-informacoes-sobre-a-pandemia-de-coronavirus.shtml#post411270"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 23h29\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Mion pilota duelo entre Rafael Infante e \u00cdsis Valverde"]], "subtitulo": [["\n                Apresentador do 'Caldeirola' incentiva engajamento do p\u00fablico\n                "]], "url": [["https://f5.folha.uol.com.br/colunistas/cristina-padiglione/2021/09/mion-pilota-duelo-entre-rafael-infante-e-isis-valverde.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 23h28\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [[]], "subtitulo": [[]], "url": [[]], "data": [[]], "image_url": [[]]},
{"title": [["S\u00e3o Paulo cai na Copa do Brasil com mais uma falha de Volpi e acumula novo fracasso"]], "subtitulo": [["\n                Fortaleza supera o time paulista por 3 a 1 e avan\u00e7a \u00e0 semifinal para encarar o Atl\u00e9tico\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2021/09/sao-paulo-cai-na-copa-do-brasil-com-mais-uma-falha-de-volpi-e-acumula-novo-fracasso.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 23h27\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Procon-SP quer limite de pagamento com Pix em R$ 500 por m\u00eas"]], "subtitulo": [["\n                \u00d3rg\u00e3o de defesa do consumidor pediu ao Banco Central nova limita\u00e7\u00e3o de valores\n                "]], "url": [["https://agora.folha.uol.com.br/grana/2021/09/procon-sp-quer-limite-de-pagamento-com-pix-em-r-500-por-mes.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 23h18\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Senado espera que Andr\u00e9 Mendon\u00e7a desista de STF"]], "subtitulo": [["\n                Decis\u00e3o pouparia Bolsonaro de desgaste com rejei\u00e7\u00e3o do nome; Mendon\u00e7a resiste \u00e0 ideia\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2021/09/senadores-e-magistrados-creem-que-andre-mendonca-deve-desistir-de-vaga-no-stf.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 23h16\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [[]], "subtitulo": [[]], "url": [[]], "data": [[]], "image_url": [[]]},
{"title": [["Haddad e Fran\u00e7a lideram pesquisa para governo de SP, \u00e0 frente de Boulos e Alckmin"]], "subtitulo": [["\n                Levantamento foi feito por instituto dirigido por ex-assessor de socialista\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painel/2021/09/haddad-e-franca-lideram-pesquisa-para-governo-de-sp-a-frente-de-boulos-e-alckmin.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 23h15\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Defensoria pede que Tribunal de Contas suspenda compra de fuzis para a GCM em SP"]], "subtitulo": [["\n                Decreto destinar\u00e1 R$ 400 mil para a compra de dez fuzis e 25 carabinas pela prefeitura\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2021/09/defensoria-pede-que-tribunal-de-contas-suspenda-compra-de-fuzis-para-a-gcm-em-sp.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 23h15\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Governo Doria far\u00e1 audi\u00eancia para discutir concess\u00f5es dos parques da \u00c1gua Branca e Villa-Lobos"]], "subtitulo": [["\n                Evento ocorre nesta quinta-feira (16) em sess\u00e3o online\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2021/09/governo-doria-fara-audiencia-para-discutir-concessoes-dos-parques-da-agua-branca-e-villa-lobos.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 23h15\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [[]], "subtitulo": [[]], "url": [[]], "data": [[]], "image_url": [[]]},
{"title": [["Produ\u00e7\u00f5es audiovisuais diminu\u00edram 16% em 2020, mostra Ancine"]], "subtitulo": [["\n                Dados foram apresentados pela ag\u00eancia em reuni\u00e3o do Conselho Superior de Cinema deste m\u00eas\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2021/09/producoes-audiovisuais-diminuiram-16-em-2020-mostra-ancine.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 23h15\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Slavoj Zizek e Aldo Rebelo participar\u00e3o do Sal\u00e3o do Livro Pol\u00edtico"]], "subtitulo": [["\n                Evento ocorre virtualmente entre os dias 24 de setembro e 3 de outubro\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2021/09/slavoj-zizek-e-aldo-rebelo-participarao-do-salao-do-livro-politico.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 23h15\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["1921: Intendentes argentinos visitam S\u00e3o Paulo e v\u00e3o ao Instituto Butantan"]], "subtitulo": [["\n                    Os intendentes argentinos que est\u00e3o em S\u00e3o Paulo foram ao Instituto Butantan na...\n                  "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/banco-de-dados/2021/09/1921-intendentes-argentinos-visitam-sao-paulo-e-vao-ao-instituto-butantan.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 23h15\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [[]], "subtitulo": [[]], "url": [[]], "data": [[]], "image_url": [[]]},
{"title": [["MTV MIAW 2021: Paulo Gustavo e Emicida s\u00e3o homenageados"]], "subtitulo": [["\n                Eles foram considerados pessoas que impactaram positivamente\n                "]], "url": [["https://f5.folha.uol.com.br/televisao/2021/09/mtv-miaw-2021-paulo-gustavo-e-emicida-sao-homenageados.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 23h08\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Uni\u00e3o entre MBL e esquerda exp\u00f5e incoer\u00eancia moral e enfraquece terceira via"]], "subtitulo": [["\n                Ao se juntar a PSOL e PCdoB, movimento abre m\u00e3o de qualquer princ\u00edpio moral\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/gabriel-kanner/2021/09/uniao-entre-mbl-e-esquerda-expoe-incoerencia-moral-e-enfraquece-terceira-via.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 22h55\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Exporta\u00e7\u00e3o de arroz \u00e9 menor, mas Venezuela e Cuba mant\u00eam compras"]], "subtitulo": [["\n                Vendas v\u00e3o melhorar quando Brasil criar ambiente adequado para neg\u00f3cios, afirma Andressa Silva, da Abiarroz\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/vaivem/2021/09/exportacao-de-arroz-e-menor-mas-venezuela-e-cuba-mantem-compras.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 22h45\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [[]], "subtitulo": [[]], "url": [[]], "data": [[]], "image_url": [[]]},
{"title": [["Grupos em permanente busca por direitos est\u00e3o mais vulner\u00e1veis ao adoecimento mental"]], "subtitulo": [["\n                Autocuidado nos estimula a recuperar mem\u00f3rias sobre nossas pot\u00eancias coletivas\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/cida-bento/2021/09/grupos-em-permanente-busca-por-direitos-estao-mais-vulneraveis-ao-adoecimento-mental.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 22h35\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Pol\u00edcia brit\u00e2nica descarta nova investiga\u00e7\u00e3o sobre entrevista de Lady Di"]], "subtitulo": [["\n                Jornalista da BBC teria usado 'm\u00e9todos \"enganosos' para conseguir declara\u00e7\u00f5es\n                "]], "url": [["https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2021/09/policia-britanica-descarta-nova-investigacao-sobre-entrevista-de-lady-di.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 22h13\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["L\u00edder da bancada da bala diz que vai acionar STF contra quarentena eleitoral para ju\u00edzes e policiais"]], "subtitulo": [["\n                Ap\u00f3s manobra do centr\u00e3o, C\u00e2mara aprovou o resgate da quarentena derrotado na \u00faltima semana\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painel/2021/09/lider-da-bancada-da-bala-diz-que-vai-acionar-stf-contra-quarentena-eleitoral-para-juizes-e-policiais.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 22h12\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [[]], "subtitulo": [[]], "url": [[]], "data": [[]], "image_url": [[]]},
{"title": [["Folha realiza semin\u00e1rio com K\u00e1tia Abreu e A\u00e9cio Neves sobre rela\u00e7\u00f5es internacionais"]], "subtitulo": [["\n                Evento ser\u00e1 transmitido ao vivo pelo site do jornal no dia 22 de setembro\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/seminariosfolha/2021/09/folha-realiza-seminario-com-katia-abreu-e-aecio-neves-sobre-relacoes-internacionais.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 22h07\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Luiza Trajano no Top 100 da Time \u00e9 elogiada por leitores"]], "subtitulo": [["\n                MP das fake news e editorial da Folha tamb\u00e9m s\u00e3o alvo de coment\u00e1rios\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/paineldoleitor/2021/09/luiza-trajano-no-top-100-da-time-e-elogiada-por-leitores.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 21h37\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Miss\u00e3o privada Inspiration4 atinge a \u00f3rbita terrestre"]], "subtitulo": [["\n                    A miss\u00e3o Inspiration4,\u00a0primeiro voo tripulado\u00a0totalmente privado \u00e0 \u00f3rbita...\n                  "]], "url": [["https://mensageirosideral.blogfolha.uol.com.br/?p=10111"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 21h35\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [[]], "subtitulo": [[]], "url": [[]], "data": [[]], "image_url": [[]]},
{"title": [["\u00c9 corrup\u00e7\u00e3o"]], "subtitulo": [["\n                Ao condenar parlamentar por rachadinha, TSE d\u00e1 indica\u00e7\u00e3o jur\u00eddica e pol\u00edtica\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2021/09/e-corrupcao.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 21h30\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["V\u00e3o argentino"]], "subtitulo": [["\n                Prim\u00e1rias mostram ampla rejei\u00e7\u00e3o ao peronismo, ap\u00f3s governo liberal sofr\u00edvel\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2021/09/vao-argentino.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 21h30\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Lombada na terceira via"]], "subtitulo": [["\n                O desafio \u00e9 demonstrar que h\u00e1 lugar para outra rota, capaz de seduzir eleitores\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/maria-herminia-tavares/2021/09/lombada-na-terceira-via.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 21h15\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [[]], "subtitulo": [[]], "url": [[]], "data": [[]], "image_url": [[]]},
{"title": [["Miss\u00e3o Inspiration4, da SpaceX, coloca no espa\u00e7o pela 1\u00aa vez tripula\u00e7\u00e3o s\u00f3 de civis"]], "subtitulo": [["\n                Voo comercial com quatro passageiros decolou com sucesso dos EUA na noite desta quarta-feira\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/ciencia/2021/09/missao-inspiration4-da-spacex-coloca-no-espaco-pela-1a-vez-tripulacao-so-de-civis.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 21h14\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Ap\u00f3s parecer \u00e0 CPI, ex-ministro diz que Bolsonaro cometeu crime de responsabilidade e foi c\u00famplice do v\u00edrus"]], "subtitulo": [["\n                Grupo de juristas liderado por Miguel Reale Jr. aponta ainda os delitos de epidemia, infra\u00e7\u00e3o de medida sanit\u00e1ria e charlatanismo\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/poder/2021/09/apos-parecer-a-cpi-ex-ministro-diz-que-bolsonaro-cometeu-crime-de-responsabilidade-e-foi-cumplice-do-virus.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 21h14\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Paolla Oliveira desmente fake news sobre prostitui\u00e7\u00e3o: 'N\u00e3o v\u00e3o me calar'"]], "subtitulo": [["\n                Atriz diz que \u00e9 uma tentativa de intimid\u00e1-la por causa de cr\u00edticas ao governo\n                "]], "url": [["https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2021/09/paolla-oliveira-desmente-fake-news-sobre-prostituicao-nao-vao-me-calar.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 21h01\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [[]], "subtitulo": [[]], "url": [[]], "data": [[]], "image_url": [[]]},
{"title": [["Leitora reclama de fila em hospital veterin\u00e1rio"]], "subtitulo": [["\n                Aposentada conta que precisou esperar senha por 8 horas na rua\n                "]], "url": [["https://agora.folha.uol.com.br/grana/2021/09/leitora-reclama-de-fila-em-hospital-veterinario.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 21h00\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Sergio Marone critica Mario Frias ap\u00f3s repasses a projeto de filho de Bolsonaro"]], "subtitulo": [["\n                Secret\u00e1rio respondeu postagem dizendo que iniciativa de games \u00e9 'curso profissionalizante'\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2021/09/sergio-marone-critica-mario-frias-apos-repasses-a-projeto-de-filho-de-bolsonaro.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 20h51\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["E o PT, hein? E o Lula?"]], "subtitulo": [["\n                Ao responder sobre a 'esquerda branca' em programa de Mano Brown, Lula erra feio\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/thiago-amparo/2021/09/e-o-pt-hein-e-o-lula.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 20h50\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [[]], "subtitulo": [[]], "url": [[]], "data": [[]], "image_url": [[]]},
{"title": [["Guedes diz que reelei\u00e7\u00e3o \u00e9 erro e mostra fixa\u00e7\u00e3o de pol\u00edticos"]], "subtitulo": [["\n                Ministro afirma que debates nos governos ficam vinculados \u00e0 perspectiva de busca pela recondu\u00e7\u00e3o\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/guedes-diz-que-reeleicao-e-maior-erro-politico-do-pais-e-fixacao-de-politicos.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 20h40\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Senado aprova, em 1\u00ba turno, PEC que isenta prefeitos e governadores que n\u00e3o fizeram gasto m\u00ednimo em educa\u00e7\u00e3o"]], "subtitulo": [["\n                Proposta permite a desobriga\u00e7\u00e3o nos anos de 2020 e 2021 por conta da pandemia, mas determina a realoca\u00e7\u00e3o dos recursos at\u00e9 2023\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/educacao/2021/09/senado-aprova-em-1o-turno-pec-que-isenta-prefeitos-e-governadores-que-nao-fizeram-gasto-minimo-em-educacao.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 20h31\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Bolsonaro insiste em Mendon\u00e7a porque seu futuro depende dos evang\u00e9licos"]], "subtitulo": [["\n                Com press\u00f5es e humilha\u00e7\u00e3o, indica\u00e7\u00e3o de novo ministro do STF chega a encruzilhada\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/bruno-boghossian/2021/09/bolsonaro-insiste-em-mendonca-porque-seu-futuro-depende-dos-evangelicos.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 20h24\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [[]], "subtitulo": [[]], "url": [[]], "data": [[]], "image_url": [[]]},
{"title": [["Occupy Wall Street faz 10 anos com apoiadores em desacordo sobre impacto do movimento"]], "subtitulo": [["\n                Desigualdade continuou crescendo, mas h\u00e1 quem veja frutos dos acampados na pol\u00edtica e na sociedade\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/lucia-guimaraes/2021/09/occupy-wall-street-faz-10-anos-com-apoiadores-em-desacordo-sobre-impacto-do-movimento.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 20h21\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Em 1\u00ba depoimento, Sar\u00ed Corte Real diz que tentou fazer Miguel sair do elevador"]], "subtitulo": [["\n                A crian\u00e7a morreu ao cair do 9\u00ba andar de um pr\u00e9dio de luxo, ap\u00f3s Corte Real deix\u00e1-la sozinha no elevador\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2021/09/em-1o-depoimento-sari-corte-real-diz-que-tentou-fazer-miguel-sair-do-elevador.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 20h21\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["AO VIVO: Inspiration4, primeira miss\u00e3o tripulada privada \u00e0 \u00f3rbita terrestre"]], "subtitulo": [["\n                    O\u00a0primeiro voo tripulado\u00a0totalmente privado \u00e0 \u00f3rbita terrestre come\u00e7a nesta...\n                  "]], "url": [["https://mensageirosideral.blogfolha.uol.com.br/?p=10103"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 20h15\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [[]], "subtitulo": [[]], "url": [[]], "data": [[]], "image_url": [[]]},
{"title": [["Mortes: Al\u00e9m do sacerd\u00f3cio, foi destaque na comunica\u00e7\u00e3o"]], "subtitulo": [["\n                Padre Jesus Flores morreu com complica\u00e7\u00f5es da Covid-19\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2021/09/mortes-alem-do-sacerdocio-foi-destaque-na-comunicacao.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 20h12\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Evang\u00e9licos encontram Bolsonaro e peregrinam em 'batalha final' por Andr\u00e9 Mendon\u00e7a ao STF"]], "subtitulo": [["\n                Segundo l\u00edderes, presidente diz que n\u00e3o vai retirar indica\u00e7\u00e3o; presidente do Senado \u00e9 alvo de cobran\u00e7a\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/poder/2021/09/evangelicos-encontram-bolsonaro-e-peregrinam-em-batalha-final-por-andre-mendonca-ao-stf.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 20h10\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Mega-Sena acumula e vai pagar R$ 23,5 milh\u00f5es; veja os n\u00fameros"]], "subtitulo": [["\n                Na quina, 23 apostas acertaram as cinco dezenas e faturaram R$ 67.950,86 cada\n                "]], "url": [["https://agora.folha.uol.com.br/grana/2021/09/confira-as-dezenas-sorteadas-na-mega-sena.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 20h09\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [[]], "subtitulo": [[]], "url": [[]], "data": [[]], "image_url": [[]]},
{"title": [["Brasil registra 793 mortes por Covid e mais de 14 mil casos"]], "subtitulo": [["\n                M\u00e9dia m\u00f3vel de \u00f3bitos teve aumento em rela\u00e7\u00e3o aos \u00faltimos dias\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2021/09/brasil-registra-793-mortes-por-covid-e-mais-de-14-mil-casos.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 20h08\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Calend\u00e1rio da terceira dose contra Covid fica em descompasso nos estados"]], "subtitulo": [["\n                Algumas capitais tinham antecipado in\u00edcio do refor\u00e7o da imuniza\u00e7\u00e3o, apesar da falta de vacinas\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2021/09/calendario-da-terceira-dose-contra-covid-fica-em-descompasso-nos-estados.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 20h04\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["A liberdade como regra"]], "subtitulo": [["\n                Anacr\u00f4nica, pauta da condena\u00e7\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia volta ao debate\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2021/09/a-liberdade-como-regra.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 20h00\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [[]], "subtitulo": [[]], "url": [[]], "data": [[]], "image_url": [[]]},
{"title": [["Administra\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria com rigor cient\u00edfico"]], "subtitulo": [["\n                Fisco precisa de instrumentos para poder agir antes da forma\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2021/09/administracao-tributaria-com-rigor-cientifico.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 20h00\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Prefeitura de SP vacina com Pfizer idosos j\u00e1 imunizados com a Coronavac"]], "subtitulo": [["\n                Secretaria recebeu 340 mil doses do imunizante nesta quarta (15)\n                "]], "url": [["https://agora.folha.uol.com.br/sao-paulo/2021/09/prefeitura-de-sp-vacina-com-pfizer-idosos-ja-imunizados-com-a-coronavac.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 19h50\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Em briga com Flamengo, clubes divergem sobre carta com pedido para adiar rodada"]], "subtitulo": [["\n                N\u00e3o houve consenso para pressionar STJD e CBF por veto ao p\u00fablico nos jogos do time carioca\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2021/09/em-briga-com-flamengo-clubes-desistem-de-carta-para-pedir-adiamento-da-rodada.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 19h48\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [[]], "subtitulo": [[]], "url": [[]], "data": [[]], "image_url": [[]]},
{"title": [["Mostra sobre a bicicleta na Europa escancara o atraso brasileiro"]], "subtitulo": [["\n                    A arriscada aventura de pedalar nas cidades brasileiras n\u00e3o \u00e9 nenhuma novidade....\n                  "]], "url": [["https://ciclocosmo.blogfolha.uol.com.br/?p=3164"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 19h46\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Voc\u00ea banca Bolsonaro e n\u00e3o chia"]], "subtitulo": [["\n                E n\u00e3o \u00e9 de hoje; at\u00e9 o apartamento que ele usava em Bras\u00edlia para comer gente era pago por voc\u00ea\n                "]], "url": [[]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 19h44\n              "]], "image_url": [[]]},
{"title": [["Sammy Lee, ex de Pyong, \u00e9 internada \u00e0s pressas em hospital de S\u00e3o Paulo"]], "subtitulo": [["\n                Influenciadora n\u00e3o tem previs\u00e3o de alta ap\u00f3s descobrir inflama\u00e7\u00e3o no nervo\n                "]], "url": [["https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2021/09/sammy-lee-ex-de-pyong-e-internada-as-pressas-em-hospital-de-sao-paulo.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 19h34\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [[]], "subtitulo": [[]], "url": [[]], "data": [[]], "image_url": [[]]},
{"title": [["Com atraso, segunda maior t\u00e9rmica do pa\u00eds entra em opera\u00e7\u00e3o nesta quinta"]], "subtitulo": [["\n                Usina no Norte Fluminense vai refor\u00e7ar setor el\u00e9trico no per\u00edodo mais cr\u00edtico da crise h\u00eddrica\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/com-atraso-segunda-maior-termica-do-pais-entra-em-operacao-nesta-quinta.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 19h31\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Incerteza econ\u00f4mica no Brasil e Covid na China fazem Bolsa recuar"]], "subtitulo": [["\n                Em dia at\u00edpico, Ibovespa cai quase 1% e d\u00f3lar, 0,41%\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/incerteza-economica-no-brasil-e-covid-na-china-fazem-bolsa-recuar.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 19h10\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Americanas compra rede social para leitores Skoob"]], "subtitulo": [["\n                Quem compra livro pela internet gasta mais que a m\u00e9dia com ecommerce, diz empresa\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/americanas-compra-rede-social-para-leitores-skoob.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 19h09\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [[]], "subtitulo": [[]], "url": [[]], "data": [[]], "image_url": [[]]},
{"title": [["Trabalhadores querem que empresas exijam vacina\u00e7\u00e3o de colegas, diz LinkedIn"]], "subtitulo": [["\n                Pesquisa da rede social mostra que 90% dos entrevistados consideram a medida importante para voltar ao trabalho presencial\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painelsa/2021/09/trabalhadores-querem-que-empresas-exijam-vacinacao-de-colegas-diz-linkedin.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 19h08\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["\u00c1rea jur\u00eddica do governo contraria Guedes e avalia precat\u00f3rio fora do teto"]], "subtitulo": [["\n                Justificativa \u00e9 que solu\u00e7\u00f5es negociadas pelo ministro t\u00eam risco elevado de judicializa\u00e7\u00e3o\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/area-juridica-do-governo-contraria-guedes-e-avalia-precatorio-fora-do-teto.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 18h51\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Confira como se aposentar se a empresa n\u00e3o pagou o INSS"]], "subtitulo": [["\n                Trabalhador n\u00e3o pode ser prejudicado se empregador descontou valor e n\u00e3o repassou \u00e0 Previd\u00eancia Social\n                "]], "url": [["https://agora.folha.uol.com.br/grana/2021/09/confira-como-se-aposentar-se-a-empresa-nao-pagou-o-inss.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 18h47\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [[]], "subtitulo": [[]], "url": [[]], "data": [[]], "image_url": [[]]},
{"title": [["Netflix turbina festival criado no Brasil com Jennifer Aniston e Henry Cavill"]], "subtitulo": [["\n                Maisa Silva vai representar o pa\u00eds no evento transmitido para todo o mundo\n                "]], "url": [["https://f5.folha.uol.com.br/cinema-e-series/2021/09/netflix-turbina-festival-criado-no-brasil-com-jennifer-aniston-e-henry-cavill.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 18h47\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["MST atinge meta de captar R$ 17,5 milh\u00f5es no mercado financeiro"]], "subtitulo": [["\n                Recursos ir\u00e3o para cooperativas que produzem leite, milho, arroz, soja, a\u00e7\u00facar mascavo e suco de uva\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painel/2021/09/mst-atinge-meta-de-captar-r-175-milhoes-no-mercado-financeiro.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 18h44\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Mudan\u00e7as clim\u00e1ticas: cientistas treinam vacas para usar banheiro contra aquecimento global"]], "subtitulo": [["\n                A urina dos animais coletada e tratada; am\u00f4nia do l\u00edquido se transforma em \u00f3xido nitroso, g\u00e1s de efeito estufa, quando misturada ao solo\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/ciencia/2021/09/mudancas-climaticas-cientistas-treinam-vacas-para-usar-banheiro-contra-aquecimento-global.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 18h43\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [[]], "subtitulo": [[]], "url": [[]], "data": [[]], "image_url": [[]]},
{"title": [["A trapa\u00e7a \u00e9 um esporte nacional"]], "subtitulo": [["\n                O que se sabe e o que falta saber sobre o brasileir\u00edssimo 'picareta'\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/colunas/sergio-rodrigues/2021/09/a-trapaca-e-um-esporte-nacional.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 18h30\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["Milhares protestam em El Salvador contra uso de bitcoins e por respeito a Poderes"]], "subtitulo": [["\n                Manifesta\u00e7\u00f5es ocorrem no dia em que pa\u00eds comemora 200 anos de sua independ\u00eancia\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2021/09/milhares-protestam-em-el-salvador-contra-uso-de-bitcoins-e-por-respeito-a-poderes.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 18h24\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [["EUA e Reino Unido v\u00e3o armar Austr\u00e1lia com submarino nuclear contra a China"]], "subtitulo": [["\n                Pa\u00edses estreitam la\u00e7o, em mais um passo de Biden para pressionar Pequim no Indo-Pac\u00edfico\n                "]], "url": [["https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2021/09/eua-e-reino-unido-vao-armar-australia-com-submarino-nuclear-contra-a-china.shtml"]], "data": [["\n                    15.set.2021 \u00e0s 18h21\n              "]], "image_url": [["data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP///yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7"]]},
{"title": [[]], "subtitulo": [[]], "url": [[]], "data": [[]], "image_url": [[]]}
]